{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","SurveyName":"Survey of COVID-Like Illness - Wave 4","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_d0dcV2qHLq97nhj","SurveyBrandID":"cmu","DivisionID":"DV_0ugHxfeIUcYNELr","SurveyLanguage":"EN","SurveyActiveResponseSet":"RS_4NJ4ScUHgBGIW3P","SurveyStatus":"Inactive","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2020-07-31 14:38:00","CreatorID":"UR_d0dcV2qHLq97nhj","LastModified":"2020-08-07 12:08:59","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"0000-00-00 00:00:00","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":[{"Type":"Default","Description":"Screener","ID":"BL_0V40t7wWmrpxPyR","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_6DqHFcvkEPQ3UKp","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Section A: Symptoms (forecast)","ID":"BL_0AEhhEqv2VDThxb","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Section B: Symptoms (non-forecast)","ID":"BL_798N1sRqh8Ot29T","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Section C: Contacts and risk factors","ID":"BL_3lsr1xs0ZgV9fWl","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Section D: Demographics","ID":"BL_bjv8jLXDSBDjCBv","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}]},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_11","EmbeddedData":[{"Description":"token","Type":"Recipient","Field":"token","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Q_RecaptchaScore","Type":"Recipient","Field":"Q_RecaptchaScore","VariableType":"Scale","DataVisibility":[]},{"Description":"SurveyID","Type":"Recipient","Field":"SurveyID","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Q_TerminateFlag","Type":"Recipient","Field":"Q_TerminateFlag","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Block","ID":"BL_0V40t7wWmrpxPyR","FlowID":"FL_2"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_9","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID1","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID1\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID1","LeftOperand":"q:\/\/QID1\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">This voluntary survey is part of a research study led by the Delphi group at Carnegie Mellon Univ...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_10","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","ResponseFlag":"Screened"}}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_0AEhhEqv2VDThxb","FlowID":"FL_3"},{"Type":"Standard","ID":"BL_798N1sRqh8Ot29T","FlowID":"FL_4"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3lsr1xs0ZgV9fWl","FlowID":"FL_5"},{"Type":"Standard","ID":"BL_bjv8jLXDSBDjCBv","FlowID":"FL_6"},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_8","EmbeddedData":[{"Description":"QState_A3","Type":"Recipient","Field":"QState_A3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"QCity_A3","Type":"Recipient","Field":"QCity_A3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]}],"Properties":{"Count":11,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_4NJ4ScUHgBGIW3P","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"true","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"DisplayMessage","Header":"<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0,user-scalable=0\"\/>","Footer":"","ProgressBarDisplay":"None","PartialData":"+4 hour","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Survey of COVID-Like Illness","SkinLibrary":"cmu","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":"4807200579","templateId":"*base","overrides":{"contrast":1}},"NewScoring":1,"EOSMessage":"MS_bkfjXPTEa4R4W7H","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"Even if you are healthy, your responses may contribute to a better public health understanding of where the coronavirus pandemic is moving, to improve our local and national responses.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"Yes","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","BallotBoxStuffingPreventionBehavior":null,"BallotBoxStuffingPreventionMessage":null,"BallotBoxStuffingPreventionMessageLibrary":null,"BallotBoxStuffingPreventionURL":null,"RecaptchaV3":"false","ConfirmStart":false,"AutoConfirmStart":false,"RelevantID":"false","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"UR_d0dcV2qHLq97nhj","EOSRedirectURL":"https:\/\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":"","AvailableLanguages":{"EN":[],"ZH-S":[],"EN-GB":[],"ES":[],"ES-ES":[],"FR":[],"PT-BR":[],"VI":[]},"CustomStyles":{"customCSS":"body { font-size: 16px; }\ninput, select { font-size: 100%; }\n\n#QID42 {\n  display: none;\n}\n#QID42.q42visible {\n  display: block;\n}"},"ProtectSelectionIds":true,"RelevantIDLockoutPeriod":"+30 days"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"50 States, D.C. and Puerto Rico","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>&nbsp;In which state are you currently staying?<\/p>","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"SpecifyLabel"},"QuestionDescription":"50 States, D.C. and Puerto Rico","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"California"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"District of Columbia"},"10":{"Display":"Florida"},"11":{"Display":"Georgia"},"12":{"Display":"Hawaii"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Louisiana"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Mississippi"},"26":{"Display":"Missouri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"New Hampshire"},"31":{"Display":"New Jersey"},"32":{"Display":"New Mexico"},"33":{"Display":"New York"},"34":{"Display":"North Carolina"},"35":{"Display":"North Dakota"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oregon"},"39":{"Display":"Pennsylvania"},"40":{"Display":"Puerto Rico"},"41":{"Display":"Rhode Island"},"42":{"Display":"South Carolina"},"43":{"Display":"South Dakota"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virginia"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"West Virginia"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"I do not reside in the United States"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"AnalyzeChoices":{"51":"on","52":"on"},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p>\u00a0\u60a8\u76ee\u524d\u4f4d\u4e8e\u54ea\u4e2a\u5dde\uff1f<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u963f\u62c9\u5df4\u9a6c\u5dde"},"2":{"Display":"\u963f\u62c9\u65af\u52a0\u5dde"},"3":{"Display":"\u4e9a\u5229\u6851\u90a3\u5dde"},"4":{"Display":"\u963f\u80af\u8272\u5dde"},"5":{"Display":"\u52a0\u5229\u798f\u5c3c\u4e9a\u5dde"},"6":{"Display":"\u79d1\u7f57\u62c9\u591a\u5dde"},"7":{"Display":"\u5eb7\u6d85\u72c4\u683c\u5dde"},"8":{"Display":"\u7279\u62c9\u534e\u5dde"},"9":{"Display":"\u534e\u76db\u987f\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u7279\u533a"},"10":{"Display":"\u4f5b\u7f57\u91cc\u8fbe\u5dde"},"11":{"Display":"\u4e54\u6cbb\u4e9a\u5dde"},"12":{"Display":"\u590f\u5a01\u5937\u5dde"},"13":{"Display":"\u7231\u8fbe\u534e\u5dde"},"14":{"Display":"\u4f0a\u5229\u8bfa\u4f0a\u5dde"},"15":{"Display":"\u5370\u7b2c\u5b89\u7eb3\u5dde"},"16":{"Display":"\u7231\u8377\u534e\u5dde"},"17":{"Display":"\u582a\u8428\u65af\u5dde"},"18":{"Display":"\u80af\u5854\u57fa\u5dde"},"19":{"Display":"\u8def\u6613\u65af\u5b89\u90a3\u5dde"},"20":{"Display":"\u7f05\u56e0\u5dde"},"21":{"Display":"\u9a6c\u91cc\u5170\u5dde"},"22":{"Display":"\u9a6c\u8428\u8bf8\u585e\u5dde"},"23":{"Display":"\u5bc6\u6b47\u6839\u5dde"},"24":{"Display":"\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5dde"},"25":{"Display":"\u5bc6\u897f\u897f\u6bd4\u5dde"},"26":{"Display":"\u5bc6\u82cf\u91cc\u5dde"},"27":{"Display":"\u8499\u5927\u62ff\u5dde"},"28":{"Display":"\u5185\u5e03\u62c9\u65af\u52a0\u5dde"},"29":{"Display":"\u5185\u534e\u8fbe\u5dde"},"30":{"Display":"\u65b0\u7f55\u5e03\u4ec0\u5c14\u5dde"},"31":{"Display":"\u65b0\u6cfd\u897f\u5dde"},"32":{"Display":"\u65b0\u58a8\u897f\u54e5\u5dde"},"33":{"Display":"\u7ebd\u7ea6\u5dde"},"34":{"Display":"\u5317\u5361\u7f57\u6765\u7eb3\u5dde"},"35":{"Display":"\u5317\u8fbe\u79d1\u4ed6\u5dde"},"36":{"Display":"\u4fc4\u4ea5\u4fc4\u5dde"},"37":{"Display":"\u4fc4\u514b\u62c9\u8377\u9a6c\u5dde"},"38":{"Display":"\u4fc4\u52d2\u5188\u5dde"},"39":{"Display":"\u5bbe\u5915\u6cd5\u5c3c\u4e9a\u5dde"},"40":{"Display":"\u6ce2\u591a\u9ece\u5404"},"41":{"Display":"\u7f57\u5f97\u5c9b\u5dde"},"42":{"Display":"\u5357\u5361\u7f57\u6765\u7eb3\u5dde"},"43":{"Display":"\u5357\u8fbe\u79d1\u4ed6\u5dde"},"44":{"Display":"\u7530\u7eb3\u897f\u5dde"},"45":{"Display":"\u5fb7\u514b\u8428\u65af\u5dde"},"46":{"Display":"\u72b9\u4ed6\u5dde"},"47":{"Display":"\u4f5b\u8499\u7279\u5dde"},"48":{"Display":"\u5f17\u5409\u5c3c\u4e9a\u5dde"},"49":{"Display":"\u534e\u76db\u987f\u5dde"},"50":{"Display":"\u897f\u5f17\u5409\u5c3c\u4e9a\u5dde"},"51":{"Display":"\u5a01\u65af\u5eb7\u661f\u5dde"},"52":{"Display":"\u6000\u4fc4\u660e\u5dde"},"53":{"Display":"\u6211\u4e0d\u4f4f\u5728\u7f8e\u56fd\u5883\u5185"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p>\u00a0In which state are you currently staying?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"California"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"District of Columbia"},"10":{"Display":"Florida"},"11":{"Display":"Georgia"},"12":{"Display":"Hawaii"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Louisiana"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Mississippi"},"26":{"Display":"Missouri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"New Hampshire"},"31":{"Display":"New Jersey"},"32":{"Display":"New Mexico"},"33":{"Display":"New York"},"34":{"Display":"North Carolina"},"35":{"Display":"North Dakota"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oregon"},"39":{"Display":"Pennsylvania"},"40":{"Display":"Puerto Rico"},"41":{"Display":"Rhode Island"},"42":{"Display":"South Carolina"},"43":{"Display":"South Dakota"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virginia"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"West Virginia"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"I do not reside in the United States"}}},"ES":{"QuestionText":"<p>\u00a0\u00bfEn qu\u00e9 estado resides actualmente?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"California"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"Distrito de Columbia"},"10":{"Display":"Florida"},"11":{"Display":"Georgia"},"12":{"Display":"Haw\u00e1i"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Luisiana"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Misisipi"},"26":{"Display":"Misuri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"New Hampshire"},"31":{"Display":"Nueva\u00a0Jersey"},"32":{"Display":"Nuevo\u00a0M\u00e9xico"},"33":{"Display":"Nueva\u00a0York"},"34":{"Display":"Carolina\u00a0del\u00a0Norte"},"35":{"Display":"Dakota\u00a0del\u00a0Norte"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oreg\u00f3n"},"39":{"Display":"Pensilvania"},"40":{"Display":"Puerto\u00a0Rico"},"41":{"Display":"Rhode\u00a0Island"},"42":{"Display":"Carolina\u00a0del\u00a0Sur"},"43":{"Display":"Dakota\u00a0del\u00a0Sur"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virginia"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"Virginia\u00a0Occidental"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"No resido en los Estados\u00a0Unidos"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p>\u00a0\u00bfEn qu\u00e9 estado resides actualmente?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"California"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"Distrito de Columbia"},"10":{"Display":"Florida"},"11":{"Display":"Georgia"},"12":{"Display":"Haw\u00e1i"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Luisiana"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Misisipi"},"26":{"Display":"Misuri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"Nuevo\u00a0Hampshire"},"31":{"Display":"Nueva\u00a0Jersey"},"32":{"Display":"Nuevo\u00a0M\u00e9xico"},"33":{"Display":"Nueva\u00a0York"},"34":{"Display":"Carolina del Norte"},"35":{"Display":"Dakota del Norte"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oreg\u00f3n"},"39":{"Display":"Pensilvania"},"40":{"Display":"Puerto\u00a0Rico"},"41":{"Display":"Rhode\u00a0Island"},"42":{"Display":"Carolina\u00a0del\u00a0Sur"},"43":{"Display":"Dakota\u00a0del\u00a0Sur"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virginia"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"Virginia\u00a0Occidental"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"No resido en los Estados\u00a0Unidos"}}},"FR":{"QuestionText":"<p>\u00a0Dans quel \u00c9tat vous trouvez-vous actuellement\u00a0?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"Californie"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"District of Columbia"},"10":{"Display":"Floride"},"11":{"Display":"G\u00e9orgie"},"12":{"Display":"Hawa\u00ef"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Louisiane"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Mississippi"},"26":{"Display":"Missouri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"New Hampshire"},"31":{"Display":"New\u00a0Jersey"},"32":{"Display":"Nouveau-Mexique"},"33":{"Display":"New\u00a0York"},"34":{"Display":"Caroline du Nord"},"35":{"Display":"Dakota du Nord"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oregon"},"39":{"Display":"Pennsylvanie"},"40":{"Display":"Porto Rico"},"41":{"Display":"Rhode Island"},"42":{"Display":"Caroline du Sud"},"43":{"Display":"Dakota du Sud"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virginie"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"Virginie-Occidentale"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"Je ne r\u00e9side pas aux \u00c9tats-Unis"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p>\u00a0Em que estado voc\u00ea est\u00e1 morando atualmente?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"Calif\u00f3rnia"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"Distrito de Col\u00fambia"},"10":{"Display":"Fl\u00f3rida"},"11":{"Display":"Ge\u00f3rgia"},"12":{"Display":"Hava\u00ed"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Louisiana"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Mississippi"},"26":{"Display":"Missouri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"Nova Hampshire"},"31":{"Display":"Nova Jersey"},"32":{"Display":"Novo M\u00e9xico"},"33":{"Display":"Nova York"},"34":{"Display":"Carolina do Norte"},"35":{"Display":"Dakota do Norte"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oregon"},"39":{"Display":"Pensilv\u00e2nia"},"40":{"Display":"Porto Rico"},"41":{"Display":"Rhode Island"},"42":{"Display":"Carolina do Sul"},"43":{"Display":"Dakota do Sul"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virg\u00ednia"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"West Virginia"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"Eu n\u00e3o moro nos Estados Unidos"}}},"VI":{"QuestionText":"<p>\u00a0B\u1ea1n hi\u1ec7n \u0111ang \u1edf ti\u1ec3u bang n\u00e0o?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Alabama"},"2":{"Display":"Alaska"},"3":{"Display":"Arizona"},"4":{"Display":"Arkansas"},"5":{"Display":"California"},"6":{"Display":"Colorado"},"7":{"Display":"Connecticut"},"8":{"Display":"Delaware"},"9":{"Display":"District of Columbia"},"10":{"Display":"Florida"},"11":{"Display":"Georgia"},"12":{"Display":"Hawaii"},"13":{"Display":"Idaho"},"14":{"Display":"Illinois"},"15":{"Display":"Indiana"},"16":{"Display":"Iowa"},"17":{"Display":"Kansas"},"18":{"Display":"Kentucky"},"19":{"Display":"Louisiana"},"20":{"Display":"Maine"},"21":{"Display":"Maryland"},"22":{"Display":"Massachusetts"},"23":{"Display":"Michigan"},"24":{"Display":"Minnesota"},"25":{"Display":"Mississippi"},"26":{"Display":"Missouri"},"27":{"Display":"Montana"},"28":{"Display":"Nebraska"},"29":{"Display":"Nevada"},"30":{"Display":"New Hampshire"},"31":{"Display":"New Jersey"},"32":{"Display":"New Mexico"},"33":{"Display":"New York"},"34":{"Display":"North Carolina"},"35":{"Display":"North Dakota"},"36":{"Display":"Ohio"},"37":{"Display":"Oklahoma"},"38":{"Display":"Oregon"},"39":{"Display":"Pennsylvania"},"40":{"Display":"Puerto Rico"},"41":{"Display":"Rhode Island"},"42":{"Display":"South Carolina"},"43":{"Display":"South Dakota"},"44":{"Display":"Tennessee"},"45":{"Display":"Texas"},"46":{"Display":"Utah"},"47":{"Display":"Vermont"},"48":{"Display":"Virginia"},"49":{"Display":"Washington"},"50":{"Display":"West Virginia"},"51":{"Display":"Wisconsin"},"52":{"Display":"Wyoming"},"53":{"Display":"T\u00f4i kh\u00f4ng s\u1ed1ng \u1edf Hoa K\u1ef3"}}}},"QuestionText_Unsafe":"<p>In which state do you currently reside?<\/p>","DataExportTag":"A3b","QuestionID":"QID8","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"NextChoiceId":54,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"84","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Are you of Hispanic, Latino, or Spanish origin?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Are you of Hispanic, Latino, or Spanish origin?","DataExportTag":"D6","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Are you of Hispanic, Latino, or Spanish origin?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No, not of Hispanic, Latino, or Spanish origin"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID61","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"Did this test find that you had coronavirus (COVID-19)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Did this test find that you had coronavirus (COVID-19)?","DataExportTag":"B10a","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Did this test find that you had coronavirus (COVID-19)?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"I don't know"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"AnalyzeChoices":{"3":"on"},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID51","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID51","LeftOperand":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you been tested for coronavirus (COVID-19) in the last 14 days?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Do any of the following reasons describe why you haven't been tested for coronavirus (COVID-19) i...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do any of the following reasons describe why you haven&#39;t been tested for coronavirus (COVID-19) in <strong>the last 14 days<\/strong>? Please select all that apply.","DataExportTag":"B12a","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do any of the following reasons describe why you haven't been tested for coronavirus (COVID-19) i...","Choices":{"1":{"Display":"I tried to get a test but was not able to get one"},"2":{"Display":"I am waiting for an appointment to be tested"},"3":{"Display":"I don't know where to go"},"4":{"Display":"I can't afford the cost of the test"},"5":{"Display":"I don't have time to get tested"},"6":{"Display":"I am unable to travel to a testing location"},"7":{"Display":"I am worried about bad things happening to me or my family (including discrimination, government policies, or social stigma)"},"8":{"Display":"None of the above","ExclusiveAnswer":true}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID55","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID55\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID55","LeftOperand":"q:\/\/QID55\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you wanted to be tested for coronavirus (COVID-19) at any time in the last 14 days?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID56","AnalyzeChoices":{"8":"on"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Do any of the following reasons describe why you were tested for coronavirus (COVID-19) in the la...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do any of the following reasons describe why you were tested for coronavirus (COVID-19) in <strong>the last 14 days<\/strong>? Please select all that apply.","DataExportTag":"B10b","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do any of the following reasons describe why you were tested for coronavirus (COVID-19) in the la...","Choices":{"1":{"Display":"I felt sick"},"2":{"Display":"I was in contact with someone who was sick or tested positive for coronavirus (COVID-19)"},"3":{"Display":"I was tested while receiving other medical care, such as surgery"},"4":{"Display":"My employer or school required it"},"5":{"Display":"I attended a large outdoor event or gathering"},"6":{"Display":"I was in a crowded indoor environment"},"7":{"Display":"I wanted to visit friends or family and wanted to make sure I didn't have coronavirus (COVID-19) before visiting"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID53","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID51","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID51","LeftOperand":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you been tested for coronavirus (COVID-19) in the last 14 days?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"During which activities in the past 24 hours did you wear a mask? Please select all that apply.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During which activities <strong>in the past 24 hours<\/strong> did you wear a mask? Please select all that apply.","DataExportTag":"C13a","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"During which activities in the past 24 hours did you wear a mask? Please select all that apply.","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID57\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID58","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID57","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID57\/SelectedChoicesCount","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID57","LeftOperand":"q:\/\/QID57\/SelectedChoicesCount","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">In the last 24 hours, have you done any of the following? Please select all that apply.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">q:\/\/QID57\/SelectedChoicesCount<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID57","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID57\/SelectableChoice\/8","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID57","LeftOperand":"q:\/\/QID57\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">In the last 24 hours, have you done any of the following? Please select all that apply.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">None of the above<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"For how many days have you had at least one unusual symptom?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"For <strong>how many days<\/strong> have you had at least one unusual symptom?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"B2b","QuestionID":"QID11","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","InputWidth":64,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"For how many days have you had at least one unusual symptom?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID48","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID48\/SelectedChoicesCount","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID48","LeftOperand":"q:\/\/QID48\/SelectedChoicesCount","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Which symptoms are new or unusual for you? Please select all that apply.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">q:\/\/QID48\/SelectedChoicesCount<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0"}}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"\u8fd9\u4e9b\u75c7\u72b6\u5728\u60a8\u8eab\u4e0a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\u4e86\uff1f\uff08\u8bf7\u7528\u5929\u6570\u56de\u7b54\uff09"},"EN-GB":{"QuestionText":"How long, in days, have you been experiencing these symptoms for?"},"ES":{"QuestionText":"\u00bfHace cu\u00e1ntos d\u00edas que experimentas estos s\u00edntomas?"},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas hace que tienes estos s\u00edntomas?"},"FR":{"QuestionText":"Depuis combien de temps, en jours, pr\u00e9sentez-vous ces sympt\u00f4mes\u00a0?"},"PT-BR":{"QuestionText":"H\u00e1 quanto tempo voc\u00ea est\u00e1 com esses sintomas?"},"VI":{"QuestionText":"B\u1ea1n c\u00f3 c\u00e1c tri\u1ec7u ch\u1ee9ng n\u00e0y bao l\u00e2u r\u1ed3i (t\u00ednh b\u1eb1ng ng\u00e0y)?"}},"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"Have you been tested for coronavirus (COVID-19) in the last 14 days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you been tested for coronavirus (COVID-19) in <strong>the last 14 days?<\/strong>","DataExportTag":"B10","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you been tested for coronavirus (COVID-19) in the last 14 days?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"3":{"Display":"No"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID50","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID50\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID50","LeftOperand":"q:\/\/QID50\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you ever been tested for coronavirus (COVID-19)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Have you ever been tested for coronavirus (COVID-19)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you <strong>ever<\/strong> been tested for coronavirus (COVID-19)?","DataExportTag":"B8","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you ever been tested for coronavirus (COVID-19)?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"Have you ever tested positive for coronavirus (COVID-19)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you <strong>ever<\/strong> tested positive for coronavirus (COVID-19)?","DataExportTag":"B11","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you ever tested positive for coronavirus (COVID-19)?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"I don't know"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"AnalyzeChoices":{"3":"on"},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID50","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID50\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID50","LeftOperand":"q:\/\/QID50\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you ever been tested for coronavirus (COVID-19)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID52","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID52\/SelectableChoice\/1","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID52","LeftOperand":"q:\/\/QID52\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Did this test find that you had coronavirus (COVID-19)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"Have you sought medical care for your recent unusual symptoms? Please select all that apply.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you sought medical care for your recent unusual symptoms? Please select all that apply.","DataExportTag":"B7","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you sought medical care for your recent unusual symptoms? Please select all that apply.","Choices":{"1":{"Display":"I called my doctor's office for advice"},"2":{"Display":"I had a telemedicine visit with my doctor"},"3":{"Display":"I visited a doctor's office, or made an appointment"},"4":{"Display":"I visited an urgent care clinic"},"5":{"Display":"I went to the emergency room"},"6":{"Display":"I was admitted to a hospital"},"7":{"Display":"I tried, but have been unable to receive care"},"8":{"Display":"None of the above","ExclusiveAnswer":true}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID48","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID48\/SelectedChoicesCount","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID48","LeftOperand":"q:\/\/QID48\/SelectedChoicesCount","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Which symptoms are new or unusual for you? Please select all that apply.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">q:\/\/QID48\/SelectedChoicesCount<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"AnalyzeChoices":{"8":"on"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"Have you wanted to be tested for coronavirus (COVID-19) at any time in the last 14 days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you wanted to be tested for coronavirus (COVID-19) at any time in <strong>the last 14 days<\/strong>?","DataExportTag":"B12","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you wanted to be tested for coronavirus (COVID-19) at any time in the last 14 days?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID51","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID51","LeftOperand":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you been tested for coronavirus (COVID-19) in the last 14 days?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID50","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID50\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID50","LeftOperand":"q:\/\/QID50\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you ever been tested for coronavirus (COVID-19)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID55","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Have you\u00a0ever\u00a0been told by a doctor, nurse, or other health professional that you have any of the.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Have you&nbsp;<span style=\"font-weight: bolder;\">ever<\/span>&nbsp;been told by a doctor, nurse, or other health professional that you have any of the following medical conditions?<\/div><div><br>(Please select all that apply)<\/div>","DataExportTag":"C1","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"Have you\u00a0ever\u00a0been told by a doctor, nurse, or other health professional that you have any of the...","Choices":{"1":{"Display":"Type 1 diabetes"},"2":{"Display":"Cancer (other than skin cancer)"},"3":{"Display":"Heart disease"},"4":{"Display":"High blood pressure"},"5":{"Display":"Asthma"},"6":{"Display":"Chronic lung disease such as COPD or emphysema "},"7":{"Display":"Kidney disease"},"8":{"Display":"Autoimmune disorder such as rheumatoid arthritis or Crohn\u2019s disease"},"9":{"Display":"<strong>None of the above<\/strong>","ExclusiveAnswer":true},"10":{"Display":"Type 2 diabetes"},"11":{"Display":"Weakened or compromised immune system"}},"ChoiceOrder":[2,3,4,5,6,7,8,9,1,"10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<div>\u662f\u5426<span style=\"font-weight: bolder;\">\u66fe<\/span>\u6709\u533b\u751f\u3001\u62a4\u58eb\u6216\u5176\u4ed6\u4e13\u4e1a\u533b\u52a1\u4eba\u5458\u544a\u77e5\u60a8\u5b58\u5728\u4ee5\u4e0b\u4efb\u4f55\u5065\u5eb7\u72b6\u51b5\uff1f<\/div><div><br>\uff08\u8bf7\u9009\u62e9\u6240\u6709\u9002\u7528\u9879\uff09<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"\u7cd6\u5c3f\u75c5"},"2":{"Display":"\u764c\u75c7\uff08\u76ae\u80a4\u764c\u9664\u5916\uff09"},"3":{"Display":"\u5fc3\u810f\u75c5"},"4":{"Display":"\u9ad8\u8840\u538b"},"5":{"Display":"\u54ee\u5598"},"6":{"Display":"\u6162\u6027\u80ba\u75c5\uff08\u5982\uff0c\u6162\u6027\u963b\u585e\u6027\u80ba\u75be\u75c5 [COPD] \u6216\u80ba\u6c14\u80bf\uff09"},"7":{"Display":"\u80be\u810f\u75be\u75c5"},"8":{"Display":"\u81ea\u4f53\u514d\u75ab\u75be\u75c5\uff08\u5982\uff0c\u7c7b\u98ce\u6e7f\u6027\u5173\u8282\u708e\u6216\u514b\u7f57\u6069\u75c5\uff09"},"9":{"Display":"\u4ee5\u4e0a\u90fd\u6ca1\u6709"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<div>Have you\u00a0<span style=\"font-weight: bolder;\">ever<\/span>\u00a0been told by a doctor, nurse or other health professional that you have any of the following medical conditions?<\/div><div><br>(Please select all that apply)<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Diabetes"},"2":{"Display":"Cancer (other than skin cancer)"},"3":{"Display":"Heart disease"},"4":{"Display":"High blood pressure"},"5":{"Display":"Asthma"},"6":{"Display":"Chronic lung disease such as COPD or emphysema"},"7":{"Display":"Kidney disease"},"8":{"Display":"Autoimmune disorder such as rheumatoid arthritis or Crohn's disease"},"9":{"Display":"None of the above"}}},"ES":{"QuestionText":"<div>\u00bf<span style=\"font-weight: bolder;\">Alguna vez<\/span>\u00a0un m\u00e9dico, enfermero u otro profesional de la salud te inform\u00f3 que tienes una de las siguientes afecciones m\u00e9dicas?<\/div><div><br>(Selecciona todas las opciones que correspondan)<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Diabetes"},"2":{"Display":"C\u00e1ncer (sin contar c\u00e1ncer de piel)"},"3":{"Display":"Enfermedad coronaria"},"4":{"Display":"Hipertensi\u00f3n"},"5":{"Display":"Asma"},"6":{"Display":"Enfermedad pulmonar cr\u00f3nica, como EPOC o enfisema"},"7":{"Display":"Enfermedad renal"},"8":{"Display":"Trastorno autoinmunitario, como artritis reumatoide o enfermedad de Crohn"},"9":{"Display":"Ninguna de las opciones anteriores"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<div>\u00bf<span style=\"font-weight: bolder;\">Alguna vez<\/span>\u00a0un m\u00e9dico, personal de enfermer\u00eda u otro profesional de la salud te ha indicado que tienes alguna de las siguientes afecciones m\u00e9dicas?<\/div><div><br>Selecciona todas las opciones que correspondan.<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Diabetes"},"2":{"Display":"C\u00e1ncer (que no sea c\u00e1ncer de piel)"},"3":{"Display":"Enfermedad coronaria"},"4":{"Display":"Hipertensi\u00f3n"},"5":{"Display":"Asma"},"6":{"Display":"Enfermedad pulmonar cr\u00f3nica, como EPOC o enfisema"},"7":{"Display":"Enfermedad renal"},"8":{"Display":"Trastorno autoinmunitario, como artritis reumatoide o enfermedad de Crohn"},"9":{"Display":"Ninguna de las opciones anteriores"}}},"FR":{"QuestionText":"<div>Est-ce qu\u2019un professionnel de sant\u00e9 (m\u00e9decin, infirmi\u00e8re, etc.) vous a <span style=\"font-weight: bolder;\">d\u00e9j\u00e0<\/span> diagnostiqu\u00e9 une des maladies suivantes\u00a0?<\/div><div><br>(Veuillez s\u00e9lectionner toutes les r\u00e9ponses applicables)<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Diab\u00e8te"},"2":{"Display":"Cancer (autre que le cancer de la peau)"},"3":{"Display":"Maladie cardiaque"},"4":{"Display":"Pression art\u00e9rielle \u00e9lev\u00e9e"},"5":{"Display":"Asthme"},"6":{"Display":"Maladie pulmonaire chronique, par exemple bronchopneumopathie chronique obstructive ou emphys\u00e8me"},"7":{"Display":"Maladie r\u00e9nale"},"8":{"Display":"Maladie auto-immune comme l\u2019arthrite rhumato\u00efde ou la maladie de Crohn"},"9":{"Display":"Aucune de ces r\u00e9ponses"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<div>Voc\u00ea\u00a0<span style=\"font-weight: bolder;\">j\u00e1<\/span>\u00a0foi informado(a) por um m\u00e9dico, enfermeiro ou outro profissional de sa\u00fade de que tem alguma destas condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas?<\/div><div><br>Selecione todas as op\u00e7\u00f5es que se aplicam.<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Diabetes"},"2":{"Display":"C\u00e2ncer (exceto c\u00e2ncer de pele)"},"3":{"Display":"Doen\u00e7a card\u00edaca"},"4":{"Display":"Press\u00e3o alta"},"5":{"Display":"Asma"},"6":{"Display":"Doen\u00e7a pulmonar cr\u00f4nica, como DPOC ou enfisema"},"7":{"Display":"Doen\u00e7a renal"},"8":{"Display":"Transtorno autoimune, como artrite reumatoide ou doen\u00e7a de Crohn"},"9":{"Display":"Nenhum dos anteriores"}}},"VI":{"QuestionText":"<div>B\u00e1c s\u0129, y t\u00e1 ho\u1eb7c chuy\u00ean gia y t\u1ebf kh\u00e1c \u0111\u00e3\u00a0<span style=\"font-weight: bolder;\">bao gi\u1edd<\/span>\u00a0n\u00f3i v\u1edbi b\u1ea1n l\u00e0 b\u1ea1n c\u00f3 b\u1ea5t k\u1ef3 t\u00ecnh tr\u1ea1ng b\u1ec7nh l\u00fd n\u00e0o sau \u0111\u00e2y ch\u01b0a?<\/div><div><br>(Vui l\u00f2ng ch\u1ecdn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u00e1p \u00e1n ph\u00f9 h\u1ee3p)<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Ti\u1ec3u \u0111\u01b0\u1eddng"},"2":{"Display":"Ung th\u01b0 (ngo\u00e0i ung th\u01b0 da)"},"3":{"Display":"B\u1ec7nh tim"},"4":{"Display":"Cao huy\u1ebft \u00e1p"},"5":{"Display":"Hen ph\u1ebf qu\u1ea3n"},"6":{"Display":"B\u1ec7nh ph\u1ed5i m\u00e3n t\u00ednh nh\u01b0 COPD ho\u1eb7c kh\u00ed th\u0169ng"},"7":{"Display":"B\u1ec7nh th\u1eadn"},"8":{"Display":"R\u1ed1i lo\u1ea1n t\u1ef1 mi\u1ec5n d\u1ecbch nh\u01b0 vi\u00eam kh\u1edbp d\u1ea1ng th\u1ea5p ho\u1eb7c b\u1ec7nh Crohn"},"9":{"Display":"Kh\u00f4ng m\u1ee5c n\u00e0o \u1edf tr\u00ean"}}}},"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40","Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","9"],"RandomizeAll":["1","2","3","4","5","6","7","8","10","11"],"RandomSubSet":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""},"DefaultChoices":false,"GradingData":[],"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"12","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11"}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"How many additional people in your local community that you know personally are sick (fever, alon...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How many <b>additional<\/b> people in your local community that you know personally are <b>sick<\/b> (<b>fever<\/b>, along with <b>at least one other symptom<\/b> from the above list)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"A4","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":92,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"How many additional people in your local community that you know personally are sick (fever, alon...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":""}}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"\u5f53\u5730\u793e\u533a\u5185\uff0c<b>\u8fd8\u6709<\/b>\u591a\u5c11\u60a8\u8ba4\u8bc6\u7684\u4eba<b>\u751f\u75c5<\/b>\u4e86\uff08\u5373<b>\u53d1\u70e7<\/b>\uff0c\u540c\u65f6\u4f34\u6709\u4ee5\u4e0a<b>\u81f3\u5c11\u4e00\u79cd\u75c7\u72b6<\/b>\uff09\uff1f"},"EN-GB":{"QuestionText":"How many <b>additional<\/b> people in your local community, who you know personally, are <b>ill<\/b> (<b>fever<\/b>, along with <b>at least one other symptom<\/b> from the above list)?"},"ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas personas <b>m\u00e1s<\/b> de tu comunidad local que conoces personalmente est\u00e1n <b>enfermas<\/b> (tienen <b>fiebre<\/b> y <b>al menos un otro s\u00edntoma<\/b> de los que se enumeran arriba)?"},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas personas <b>m\u00e1s<\/b> de tu comunidad local a las que conozcas personalmente est\u00e1n <b>enfermas<\/b> (presentan <b>fiebre<\/b> y <b>al menos un s\u00edntoma m\u00e1s<\/b> de la lista anterior)?"},"FR":{"QuestionText":"Combien d\u2019<b>autres<\/b> membres de votre communaut\u00e9 locale que vous connaissez personnellement sont <b>malades<\/b> (<b>fi\u00e8vre<\/b>, avec <b>au moins un autre sympt\u00f4me <\/b> list\u00e9 ci-dessus)\u00a0?"},"PT-BR":{"QuestionText":"Quantas pessoas <b>adicionais<\/b> na sua comunidade local que voc\u00ea conhece pessoalmente est\u00e3o <b>doentes<\/b> (com <b>febre<\/b> e <b>pelo menos um outro sintoma<\/b> da lista acima)?"},"VI":{"QuestionText":"C\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi <b>kh\u00e1c<\/b> s\u1ed1ng t\u1ea1i c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng m\u00e0 b\u1ea1n bi\u1ebft l\u00e0 \u0111ang <b>b\u1ecb b\u1ec7nh<\/b> (<b>s\u1ed1t<\/b>, k\u00e8m theo <b>\u00edt nh\u1ea5t m\u1ed9t tri\u1ec7u ch\u1ee9ng kh\u00e1c<\/b> c\u00f3 trong danh s\u00e1ch ph\u00eda tr\u00ean)?"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID45"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"How many people in your household (including&nbspyourself) are sick (fever, along with at least o...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>How many people in your household <b>(including&nbspyourself)<\/b> are <b>sick<\/b> (<b>fever<\/b>, along with <b>at least one other symptom<\/b> from the above list)?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"A2","QuestionID":"QID4","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":80,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"How many people in your household (including&nbspyourself) are sick (fever, along with at least o...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0"},"CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID3","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID3\/SelectedAnswerCount\/1","Operator":"EqualTo","QuestionIDFromLocator":"QID3","LeftOperand":"q:\/\/QID3\/SelectedAnswerCount\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">In the past 24 hours, have you or anyone in your household had any of the following:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"> - Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"1":{"QuestionID":"QID4","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID4\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"MatchesRegex","QuestionIDFromLocator":"QID4","LeftOperand":"q:\/\/QID4\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"^[0-9]*\\.?[0-9]*$","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">How many people in your household&nbsp;(including&nbsp;yourself)&nbsp;are experiencing at least one symptom from...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Matches Regex<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> ^[0-9]*\\.?[0-9]*$ <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":"MS_8B0Vr3BHehMn22V","subMessageID":"VE_ERROR","libraryID":"UR_0GGru3u9hfuIFIV","description":"Error Text"}}}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<div>\u60a8\u5bb6\u91cc\u6709\u591a\u5c11\u4eba<b>\uff08\u5305\u62ec\u60a8\u5728\u5185\uff09<\/b><b>\u751f\u75c5<\/b>\u4e86\uff08\u5373<b>\u53d1\u70e7<\/b>\uff0c\u540c\u65f6\u4f34\u6709\u4ee5\u4e0a<b>\u81f3\u5c11\u4e00\u79cd\u75c7\u72b6<\/b>\uff09\uff1f<\/div>"},"EN-GB":{"QuestionText":"<div>How many people in your household <b>(including&amp;nbspyourself)<\/b> are <b>ill<\/b> (<b>fever<\/b>, along with <b>at least one other symptom<\/b> from the above list)?<\/div>"},"ES":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntas personas en tu hogar <b>(cont\u00e1ndote a ti)<\/b> est\u00e1n <b>enfermas<\/b> (tienen <b>fiebre<\/b> y <b>al menos un otro s\u00edntoma<\/b> de los que se enumeran arriba)?<\/div>"},"ES-ES":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntos de los miembros de tu hogar <b>(incluido t\u00fa)<\/b> est\u00e1n <b>enfermos<\/b> (presentan <b>fiebre<\/b> y <b>al menos otro s\u00edntoma m\u00e1s<\/b> de la lista anterior)?<\/div>"},"FR":{"QuestionText":"<div>Combien de personnes dans votre foyer <b>(y compris vous-m\u00eame)<\/b>sont <b>malades<\/b> (<b>fi\u00e8vre<\/b>, avec <b>au moins un autre sympt\u00f4me<\/b> list\u00e9 ci-dessus)\u00a0?<\/div>"},"PT-BR":{"QuestionText":"<div>Quantas pessoas no seu domic\u00edlio <b>(incluindo voc\u00ea)<\/b> est\u00e3o <b>doentes<\/b> (com <b>febre<\/b> e <b>pelo menos um outro sintoma<\/b> da lista acima)?<\/div>"},"VI":{"QuestionText":"<div>H\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh c\u1ee7a b\u1ea1n c\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi <b>(bao g\u1ed3m c\u1ea3 b\u1ea1n)<\/b> \u0111ang <b>b\u1ecb b\u1ec7nh<\/b> (<b>s\u1ed1t<\/b>, k\u00e8m theo <b>\u00edt nh\u1ea5t m\u1ed9t tri\u1ec7u ch\u1ee9ng kh\u00e1c<\/b> c\u00f3 trong danh s\u00e1ch ph\u00eda tr\u00ean)?<\/div>"}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"How many people, including you, are currently staying in your household?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How many people, including you, are currently staying in your household?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"A5","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"How many people, including you, are currently staying in your household?","Choices":{"1":{"Display":"Children under 18 years old","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Short","TextEntryValidation":"ValidNumber"},"2":{"Display":"Adults between 18 and 64 years old","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Short","TextEntryValidation":"ValidNumber"},"3":{"Display":"Adults 65 years old or older","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Short","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID46","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"How worried are you about your household's finances for the next month?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How worried are you about your household's finances for the next month?","DataExportTag":"C15","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"How worried are you about your household's finances for the next month?","Choices":{"1":{"Display":"Very worried"},"2":{"Display":"Somewhat worried"},"3":{"Display":"Not too worried"},"4":{"Display":"Not worried at all"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID60","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"How worried do you feel that you or someone in your immediate family might become seriously ill f...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How worried do you feel that you or someone in your immediate family might become seriously ill from COVID-19 (coronavirus disease)?","DataExportTag":"C9","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"How worried do you feel that you or someone in your immediate family might become seriously ill f...","Choices":{"1":{"Display":"Very worried"},"2":{"Display":"Somewhat worried"},"3":{"Display":"Not too worried"},"4":{"Display":"Not worried at all"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"\u5bf9\u4e8e\u60a8\u6216\u60a8\u7684\u76f4\u7cfb\u4eb2\u5c5e\u53ef\u80fd\u56e0\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u91cd\u75c5\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff0c\u60a8\u5185\u5fc3\u7684\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f","Choices":{"1":{"Display":"\u975e\u5e38\u62c5\u5fe7"},"2":{"Display":"\u6bd4\u8f83\u62c5\u5fe7"},"3":{"Display":"\u4e0d\u592a\u62c5\u5fe7"},"4":{"Display":"\u4e00\u70b9\u4e5f\u4e0d\u62c5\u5fe7"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"How do you feel about the possibility that you or someone in your immediate family might become seriously ill from COVID-19 (coronavirus disease)?","Choices":{"1":{"Display":"Very worried"},"2":{"Display":"Somewhat worried"},"3":{"Display":"Not too worried"},"4":{"Display":"Not worried at all"}}},"ES":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo te sientes ante la posibilidad de que t\u00fa o un familiar directo enfermen gravemente por COVID-19 (enfermedad del coronavirus)?","Choices":{"1":{"Display":"Muy preocupado"},"2":{"Display":"Algo preocupado"},"3":{"Display":"No muy preocupado"},"4":{"Display":"Para nada preocupado"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo te sientes ante la posibilidad de que t\u00fa o un familiar directo pod\u00e1is enfermar gravemente por COVID-19 (enfermedad del coronavirus)?","Choices":{"1":{"Display":"Muy preocupado"},"2":{"Display":"Algo preocupado\/a"},"3":{"Display":"No muy preocupado\/a"},"4":{"Display":"Para nada preocupado"}}},"FR":{"QuestionText":"Que ressentez-vous \u00e0 l\u2019id\u00e9e que vous ou un membre de votre famille proche puissiez \u00eatre s\u00e9v\u00e8rement touch\u00e9 par le COVID-19 (coronavirus)\u00a0?","Choices":{"1":{"Display":"Cela m\u2019inqui\u00e8te beaucoup"},"2":{"Display":"Cela m\u2019inqui\u00e8te un peu"},"3":{"Display":"Cela ne m\u2019inqui\u00e8te pas trop"},"4":{"Display":"Cela ne m\u2019inqui\u00e8te pas du tout"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"Como voc\u00ea se sente sobre a possibilidade de voc\u00ea ou algu\u00e9m da sua fam\u00edlia imediata ficar gravemente doente com COVID-19 (doen\u00e7a por coronav\u00edrus)?","Choices":{"1":{"Display":"Muito preocupado(a)"},"2":{"Display":"Razoavelmente preocupado(a)"},"3":{"Display":"N\u00e3o muito preocupado(a)"},"4":{"Display":"Nada preocupado(a)"}}},"VI":{"QuestionText":"B\u1ea1n c\u1ea3m th\u1ea5y th\u1ebf n\u00e0o v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea1n ho\u1eb7c ai \u0111\u00f3 trong gia \u0111\u00ecnh ri\u00eang c\u1ee7a m\u00ecnh c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb b\u1ec7nh n\u1eb7ng do COVID-19 (b\u1ec7nh do virus corona)?","Choices":{"1":{"Display":"R\u1ea5t lo l\u1eafng"},"2":{"Display":"C\u00f3 ph\u1ea7n lo l\u1eafng"},"3":{"Display":"Kh\u00f4ng lo l\u1eafng l\u1eafm"},"4":{"Display":"Kh\u00f4ng lo l\u1eafng ch\u00fat n\u00e0o"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"In the last 24 hours, have you done any of the following? Please select all that apply.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>In the last 24 hours<\/strong>, have you done any of the following? Please select all that apply.<\/div>","DataExportTag":"C13","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the last 24 hours, have you done any of the following? Please select all that apply.","Choices":{"1":{"Display":"Gone to work or school outside the place where you are currently staying"},"2":{"Display":"Gone to a market, grocery store, or pharmacy"},"3":{"Display":"Gone to a bar, restaurant, or cafe"},"4":{"Display":"Spent time with someone who isn't currently staying with you"},"5":{"Display":"Attended an event with more than 10 people"},"6":{"Display":"Used public transit"},"8":{"Display":"<strong>None of the above<\/strong>","ExclusiveAnswer":true}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID57","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"AnalyzeChoices":{"8":"on"}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"In the past 24 hours, have you had direct contact with anyone who recently tested positive for CO...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>In the past 24 hours<\/strong>, have you had direct contact with anyone who <u>recently<\/u> tested positive for COVID-19 (coronavirus)?<\/p><p><i><small>[\"Direct contact\" means: a conversation lasting more than 5 minutes with a person who is closer than 6 feet away from you or physical contact like hand-shaking, hugging, or kissing.]<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"C11","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the past 24 hours, have you had direct contact with anyone who recently tested positive for CO...","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"Not to my knowledge"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p><strong>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 24 \u5c0f\u65f6\u5185<\/strong>\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u4e0e<u>\u6700\u8fd1<\/u>\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u68c0\u6d4b\u5448\u9633\u6027\u7684\u4eba\u5458\u6709\u8fc7\u5bc6\u5207\u63a5\u89e6\uff1f<\/p><p><i><small>[\u201c\u5bc6\u5207\u63a5\u89e6\u201d\u662f\u6307\u4ee5\u4e0b\u4e24\u79cd\u60c5\u51b5\uff1a1. \u957f\u65f6\u95f4\uff085 \u5206\u949f\u4ee5\u4e0a\uff09\u804a\u5929\uff0c\u53cc\u65b9\u8ddd\u79bb\u5c0f\u4e8e 6 \u82f1\u5c3a\uff1b2. \u63e1\u624b\u3001\u62e5\u62b1\u6216\u4eb2\u543b\u7b49\u80a2\u4f53\u63a5\u89e6\u3002]<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u636e\u6211\u6240\u77e5\uff0c\u6ca1\u6709"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p><strong>In the past 24 hours<\/strong>, have you had direct contact with anyone who <u>recently<\/u> tested positive for COVID-19 (coronavirus)?<\/p><p><i><small>[\"Direct contact\" means a conversation lasting more than five minutes with a person who is closer than 6 feet away from you or physical contact such as hand-shaking, hugging or kissing.]<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"Not to my knowledge"}}},"ES":{"QuestionText":"<p><strong>En las \u00faltimas 24\u00a0horas<\/strong>, \u00bftuviste contacto directo con alguien que <u>recientemente<\/u> haya dado positivo en la prueba de COVID-19 (coronavirus)?<\/p><p><i><small>[\"Contacto directo\" se refiere a una conversaci\u00f3n de m\u00e1s de cinco\u00a0minutos con una persona a menos de dos metros de distancia o al contacto f\u00edsico, como un apret\u00f3n de manos, un abrazo o un beso].<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No que yo sepa"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p><strong>En las \u00faltimas 24\u00a0horas<\/strong>, \u00bfhas tenido contacto directo con alguien que <u>recientemente<\/u> haya dado positivo en la prueba del COVID-19 (coronavirus)?<\/p><p><i><small>[\u201cContacto directo\u201d se refiere a una conversaci\u00f3n de m\u00e1s de cinco\u00a0minutos con una persona a menos de dos\u00a0metros de distancia o al contacto f\u00edsico, como un apret\u00f3n de manos, un abrazo o un beso].<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No que yo sepa"}}},"FR":{"QuestionText":"<p><strong>Ces derni\u00e8res 24\u00a0heures<\/strong>, avez-vous \u00e9t\u00e9 en contact direct avec une personne qui a <u>r\u00e9cemment<\/u> \u00e9t\u00e9 test\u00e9e positive au COVID-19 (coronavirus)\u00a0?<\/p><p><i><small>[\u00ab\u00a0Contact direct\u00a0\u00bb signifie\u00a0: une conversation de plus de 5\u00a0minutes avec une personne \u00e0 moins de 2\u00a0m\u00e8tres de vous, ou un contact physique comme une poign\u00e9e de mains, une embrassade ou des bises.]<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Pas \u00e0 ma connaissance"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p><strong>Nas \u00faltimas 24 horas<\/strong>, voc\u00ea teve contato direto com algu\u00e9m que <u>recentemente<\/u> teve resultado positivo para COVID-19 (coronav\u00edrus)?<\/p><p><i><small>[\"Contato direto\" significa: uma conversa que dure mais de cinco minutos com uma pessoa a menos de seis p\u00e9s de dist\u00e2ncia ou contato f\u00edsico como apertar a m\u00e3o, abra\u00e7ar ou beijar.]<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o que eu saiba"}}},"VI":{"QuestionText":"<p><strong>Trong 24 gi\u1edd qua<\/strong>, b\u1ea1n c\u00f3 ti\u1ebfp x\u00fac tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 ai <u>m\u1edbi<\/u> c\u00f3 k\u1ebft qu\u1ea3 x\u00e9t nghi\u1ec7m d\u01b0\u01a1ng t\u00ednh v\u1edbi COVID-19 (virus corona) kh\u00f4ng?<\/p><p><i><small>[\"Ti\u1ebfp x\u00fac tr\u1ef1c ti\u1ebfp\" ngh\u0129a l\u00e0: tr\u00f2 chuy\u1ec7n h\u01a1n 5 ph\u00fat v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng c\u00e1ch b\u1ea1n kh\u00f4ng \u0111\u1ebfn 6 feet (2 m\u00e9t) ho\u1eb7c ti\u1ebfp x\u00fac c\u01a1 th\u1ec3 nh\u01b0 b\u1eaft tay, \u00f4m ho\u1eb7c h\u00f4n.]<\/small><\/i><o:p><\/o:p><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00f3"},"2":{"Display":"T\u00f4i kh\u00f4ng bi\u1ebft"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"In the past 24 hours, have you or anyone in your household experienced any of the following:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>In the past 24 hours, have <strong>you or anyone in your household<\/strong> experienced any of the following:<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"A1","QuestionID":"QID3","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","Autoscale":{"XScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}},"ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"In the past 24 hours, have you or anyone in your household experienced any of the following:","Choices":{"1":{"Display":"Fever (100\u00b0F or higher)"},"2":{"Display":"Sore throat"},"3":{"Display":"Cough"},"4":{"Display":"Shortness of breath"},"5":{"Display":"Difficulty breathing"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,"5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<div>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 24 \u5c0f\u65f6\u5185\uff0c<strong>\u60a8\u6216\u60a8\u5bb6\u91cc\u7684\u4efb\u4f55\u4eba<\/strong>\u662f\u5426\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u4efb\u4f55\u4e00\u79cd\u6216\u591a\u79cd\u60c5\u51b5\uff1a<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"\u53d1\u70e7\uff08100 \u534e\u6c0f\u5ea6\u6216\u66f4\u9ad8\uff09"},"2":{"Display":"\u54bd\u5589\u75db"},"3":{"Display":"\u54b3\u55fd"},"4":{"Display":"\u547c\u5438\u6025\u4fc3"},"5":{"Display":"\u547c\u5438\u56f0\u96be"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<div>In the past 24 hours, have <strong>you or anyone in your household<\/strong> experienced any of the following:<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Fever (37.8\u00b0C or higher)"},"2":{"Display":"Sore throat"},"3":{"Display":"Cough"},"4":{"Display":"Shortness of breath"},"5":{"Display":"Difficulty breathing"}},"Answers":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}}},"ES":{"QuestionText":"<div>En las \u00faltimas 24\u00a0horas, \u00bf<strong>t\u00fa o alguna persona en tu hogar<\/strong> tuvo alguno de los siguientes s\u00edntomas?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Fiebre (100 \u00b0F o m\u00e1s)"},"2":{"Display":"Dolor de garganta"},"3":{"Display":"Tos"},"4":{"Display":"Falta de aliento"},"5":{"Display":"Dificultad para respirar"}},"Answers":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<div>\u00bf<strong>T\u00fa o alguno de los miembros de tu hogar<\/strong> hab\u00e9is tenido alguno de estos s\u00edntomas en las \u00faltimas 24\u00a0horas?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Fiebre (37\u00a0\u00b0C o m\u00e1s)"},"2":{"Display":"Dolor de garganta"},"3":{"Display":"Tos"},"4":{"Display":"Falta de aliento"},"5":{"Display":"Dificultad para respirar"}},"Answers":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"<div>Ces derni\u00e8res 24\u00a0heures, est-ce que <strong>vous ou un membre de votre foyer<\/strong> avez ressenti l\u2019un des sympt\u00f4mes suivants\u00a0:<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Fi\u00e8vre (38 \u00b0C ou plus)"},"2":{"Display":"Maux de gorge"},"3":{"Display":"Toux"},"4":{"Display":"Essoufflement"},"5":{"Display":"Difficult\u00e9s respiratoires"}},"Answers":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<div>Nas \u00faltimas 24 horas, <strong>voc\u00ea ou algu\u00e9m do seu domic\u00edlio<\/strong> teve algum destes sintomas?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Febre (acima de 100 \u00b0F)"},"2":{"Display":"Dor de garganta"},"3":{"Display":"Tosse"},"4":{"Display":"Falta de ar"},"5":{"Display":"Dificuldade para respirar"}},"Answers":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o"}}},"VI":{"QuestionText":"<div>Trong 24 gi\u1edd qua, <strong>b\u1ea1n ho\u1eb7c th\u00e0nh vi\u00ean gia \u0111\u00ecnh c\u1ee7a b\u1ea1n<\/strong> c\u00f3 b\u1ea5t k\u1ef3 tri\u1ec7u ch\u1ee9ng n\u00e0o sau \u0111\u00e2y kh\u00f4ng:<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"S\u1ed1t (t\u1eeb 100\u00b0F tr\u1edf l\u00ean)"},"2":{"Display":"\u0110au h\u1ecdng"},"3":{"Display":"Ho"},"4":{"Display":"Th\u1edf ng\u1eafn"},"5":{"Display":"Kh\u00f3 th\u1edf"}},"Answers":{"1":{"Display":"R\u1ed3i"},"2":{"Display":"Kh\u00f4ng"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":3,"Answers":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"AnswerOrder":[1,2],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":false}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"In the past 24 hours, with how many people have you had direct contact, outside of your household...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><b>In the past 24 hours<\/b>, with how many people have you had direct contact, <b>outside of your household<\/b>?&nbsp; Your best estimate is fine.<\/p><p><i><small>[\"Direct contact\" means: a conversation lasting more than 5 minutes with a person who is closer than 6 feet away from you, or physical contact like hand-shaking, hugging, or kissing.]<\/small><\/i><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"C10","QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"In the past 24 hours, with how many people have you had direct contact, outside of your household...","Choices":{"1":{"Display":"At work"},"2":{"Display":"Shopping for groceries and other essentials"},"3":{"Display":"In social gatherings"},"4":{"Display":"Other"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0"}}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p><b>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 24 \u5c0f\u65f6\u5185<\/b>\uff0c\u60a8<b>\u51fa\u95e8\u5728\u5916<\/b>\u4e0e\u591a\u5c11\u4eba\u6709\u8fc7\u5bc6\u5207\u63a5\u89e6\uff1f\u00a0 \u63d0\u4f9b\u4f30\u8ba1\u7684\u4eba\u6570\u5373\u53ef\u3002<\/p><p><i><small>[\u201c\u5bc6\u5207\u63a5\u89e6\u201d\u662f\u6307\u4ee5\u4e0b\u4e24\u79cd\u60c5\u51b5\uff1a1. \u957f\u65f6\u95f4\uff085 \u5206\u949f\u4ee5\u4e0a\uff09\u804a\u5929\uff0c\u53cc\u65b9\u8ddd\u79bb\u5c0f\u4e8e 6 \u82f1\u5c3a\uff1b2. \u63e1\u624b\u3001\u62e5\u62b1\u6216\u4eb2\u543b\u7b49\u80a2\u4f53\u63a5\u89e6\u3002]<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u4e0a\u73ed\u65f6"},"2":{"Display":"\u8d2d\u4e70\u98df\u7269\u548c\u5176\u4ed6\u5fc5\u9700\u54c1\u65f6"},"3":{"Display":"\u4e0e\u4eba\u4ea4\u6d41\u65f6"},"4":{"Display":"\u5728\u5176\u4ed6\u5916\u51fa\u573a\u5408\u65f6"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u4eba\u6570"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p><b>In the past 24 hours<\/b>, how many people have you had direct contact with, <b>outside of your household<\/b>?\u00a0 Your best estimate is fine.<\/p><p><i><small>[\"Direct contact\" means a conversation lasting more than five minutes with a person who is closer than 6 feet away from you, or physical contact such as hand-shaking, hugging or kissing.]<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"At work"},"2":{"Display":"Shopping for groceries and other essentials"},"3":{"Display":"In social situations"},"4":{"Display":"Other"}},"Answers":{"1":{"Display":"Number"}}},"ES":{"QuestionText":"<p><b>En las \u00faltimas 24\u00a0horas<\/b>, \u00bfcon cu\u00e1ntas personas tuviste contacto directo <b>fuera de tu hogar<\/b>?\u00a0 Un n\u00famero aproximado basta.<\/p><p><i><small>[\"Contacto directo\" se refiere a una conversaci\u00f3n de m\u00e1s de cinco\u00a0minutos con una persona a menos de dos metros de distancia o al contacto f\u00edsico, como un apret\u00f3n de manos, un abrazo o un beso].<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"En el trabajo"},"2":{"Display":"Al comprar alimentos u otros productos esenciales"},"3":{"Display":"En situaciones sociales"},"4":{"Display":"Otro"}},"Answers":{"1":{"Display":"Cantidad"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p><b>En las \u00faltimas 24\u00a0horas<\/b>, \u00bfcon cu\u00e1ntas personas has tenido contacto directo <b>fuera de tu hogar<\/b>?\u00a0 Basta con proporcionar una estimaci\u00f3n aproximada.<\/p><p><i><small>[\u201cContacto directo\u201d se refiere a una conversaci\u00f3n de m\u00e1s de cinco\u00a0minutos con una persona a menos de dos\u00a0metros de distancia o al contacto f\u00edsico, como un apret\u00f3n de manos, un abrazo o un beso].<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"En el trabajo"},"2":{"Display":"Al comprar alimentos u otros art\u00edculos esenciales"},"3":{"Display":"En contextos sociales"},"4":{"Display":"Otro"}},"Answers":{"1":{"Display":"N\u00famero"}}},"FR":{"QuestionText":"<p><b>Ces derni\u00e8res 24\u00a0heures<\/b>, avec combien de personnes avez-vous \u00e9t\u00e9 en contact direct, <b>en dehors de votre foyer<\/b>\u00a0?\u00a0 Veuillez fournir votre meilleure estimation.<\/p><p><i><small>[\u00ab\u00a0Contact direct\u00a0\u00bb signifie\u00a0: une conversation de plus de 5\u00a0minutes avec une personne \u00e0 moins de 2\u00a0m\u00e8tres de vous, ou un contact physique comme une poign\u00e9e de mains, une embrassade ou des bises.]<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Au travail"},"2":{"Display":"En faisant vos courses de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9"},"3":{"Display":"En situation sociale"},"4":{"Display":"Autre"}},"Answers":{"1":{"Display":"Nombre"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p><b>Nas \u00faltimas 24 horas<\/b>, com quantas pessoas voc\u00ea teve contato direto, <b>fora do seu domic\u00edlio<\/b>?\u00a0 D\u00ea sua estimativa.<\/p><p><i><small>[\"Contato direto\" significa: uma conversa que dure mais de cinco minutos com uma pessoa a menos de seis p\u00e9s de dist\u00e2ncia ou contato f\u00edsico como apertar a m\u00e3o, abra\u00e7ar ou beijar.]<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"No trabalho"},"2":{"Display":"Ao fazer compras de mantimentos e outros itens essenciais"},"3":{"Display":"Em situa\u00e7\u00f5es sociais"},"4":{"Display":"Outro"}},"Answers":{"1":{"Display":"N\u00famero"}}},"VI":{"QuestionText":"<p><b>Trong 24 gi\u1edd qua<\/b>, b\u1ea1n \u0111\u00e3 ti\u1ebfp x\u00fac tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi <b>b\u00ean ngo\u00e0i h\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh c\u1ee7a m\u00ecnh<\/b>?\u00a0 B\u1ea1n ch\u1ec9 c\u1ea7n \u0111\u01b0a ra con s\u1ed1 \u01b0\u1edbc t\u00ednh.<\/p><p><i><small>[\"Ti\u1ebfp x\u00fac tr\u1ef1c ti\u1ebfp\" ngh\u0129a l\u00e0: tr\u00f2 chuy\u1ec7n h\u01a1n 5 ph\u00fat v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng c\u00e1ch b\u1ea1n kh\u00f4ng \u0111\u1ebfn 6 feet (2 m\u00e9t) ho\u1eb7c ti\u1ebfp x\u00fac c\u01a1 th\u1ec3 nh\u01b0 b\u1eaft tay, \u00f4m ho\u1eb7c h\u00f4n.]<\/small><\/i><\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u1ede n\u01a1i l\u00e0m vi\u1ec7c"},"2":{"Display":"Khi mua s\u1eafm h\u00e0ng h\u00f3a v\u00e0 nhu y\u1ebfu ph\u1ea9m kh\u00e1c"},"3":{"Display":"Trong c\u00e1c t\u00ecnh hu\u1ed1ng x\u00e3 h\u1ed9i"},"4":{"Display":"Kh\u00e1c"}},"Answers":{"1":{"Display":"S\u1ed1"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":2,"Answers":{"1":{"Display":"Number"}},"AnswerOrder":[1],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID20","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"In the past 4 weeks, did you do any kind of work for pay?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In the past 4 weeks, did you do any kind of work for pay?","DataExportTag":"D9","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the past 4 weeks, did you do any kind of work for pay?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID64","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"In the past 5 days, have you worked at or visited a long-term care facility or nursing home?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><b>In the past 5 days<\/b>, have you worked at or visited a long-term care facility or nursing home?<\/p>","DataExportTag":"C5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"In the past 5 days, have you worked at or visited a long-term care facility or nursing home?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p><b>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 5 \u5929\u5185<\/b>\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u53bb\u8fc7\u957f\u671f\u62a4\u7406\u673a\u6784\u6216\u7597\u517b\u9662\uff0c\u6216\u5728\u8fd9\u7c7b\u673a\u6784\u5de5\u4f5c\u8fc7?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p><b>In the past 5 days<\/b>, have you worked at or visited a long-term care facility or nursing home?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}}},"ES":{"QuestionText":"<p><b>En los \u00faltimos 5\u00a0d\u00edas<\/b>, \u00bftrabajaste o estuviste en un centro de atenci\u00f3n prolongada o una residencia para la tercera edad?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p><b>En los \u00faltimos cinco\u00a0d\u00edas<\/b>, \u00bfhas trabajado o has estado en un centro de atenci\u00f3n prolongada o una residencia para la tercera edad?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"<p><b>Ces 5\u00a0derniers jours<\/b>, avez-vous travaill\u00e9 ou visit\u00e9 un \u00e9tablissement de soins longue dur\u00e9e ou un EPAHD\u00a0?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p><b>Nos \u00faltimos 5 dias<\/b>, voc\u00ea trabalhou em ou visitou uma casa de repouso ou lar para idosos?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o"}}},"VI":{"QuestionText":"<p><b>Trong 5 ng\u00e0y qua<\/b>, b\u1ea1n c\u00f3 l\u00e0m vi\u1ec7c \u1edf hay gh\u00e9 th\u0103m c\u01a1 s\u1edf ch\u0103m s\u00f3c d\u00e0i h\u1ea1n ho\u1eb7c vi\u1ec7n d\u01b0\u1ee1ng l\u00e3o n\u00e0o kh\u00f4ng?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00f3"},"2":{"Display":"Kh\u00f4ng"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"In the past 5 days, have you worked or volunteered in a hospital, medical office, ambulance servi...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><b>In the past 5 days<\/b>, have you worked or volunteered in a hospital, medical office, ambulance service, first responder services, or any other health care setting?<\/p>","DataExportTag":"C4","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"In the past 5 days, have you worked or volunteered in a hospital, medical office, ambulance servi...","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p><b>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 5 \u5929\u5185<\/b>\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u66fe\u5230\u533b\u9662\u3001\u533b\u52a1\u5ba4\u3001\u7d27\u6025\u533b\u7597\u670d\u52a1\u673a\u6784\u3001\u5e94\u6025\u670d\u52a1\u673a\u6784\u6216\u5176\u4ed6\u4efb\u4f55\u533b\u7597\u673a\u6784\u4e2d\u5de5\u4f5c\u8fc7\u6216\u62c5\u4efb\u8fc7\u5fd7\u613f\u8005\uff1f<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p><b>In the past 5 days<\/b>, have you worked or volunteered in a hospital, medical office, ambulance service, first responder service or any other healthcare setting?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}}},"ES":{"QuestionText":"<p><b>En los \u00faltimos 5\u00a0d\u00edas<\/b>, \u00bftrabajaste como empleado o voluntario en un hospital, un consultorio m\u00e9dico, un servicio de ambulancia, un servicio de primeros auxilios u otro entorno de atenci\u00f3n m\u00e9dica?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p><b>En los \u00faltimos cinco\u00a0d\u00edas<\/b>, \u00bfhas trabajado como empleado o voluntario en un hospital, un consultorio m\u00e9dico, un servicio de ambulancia, un servicio de primeros auxilios u otro entorno de atenci\u00f3n m\u00e9dica?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"<p><b>Ces 5\u00a0derniers jours<\/b>, avez-vous travaill\u00e9 ou \u00e9t\u00e9 volontaire dans un h\u00f4pital, un cabinet m\u00e9dical, un service ambulancier, aupr\u00e8s de services d\u2019urgence ou tout autre \u00e9tablissement de sant\u00e9\u00a0?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p><b>Nos \u00faltimos 5 dias<\/b>, voc\u00ea trabalhou ou foi volunt\u00e1rio(a) em um hospital, consult\u00f3rio m\u00e9dico, servi\u00e7o de ambul\u00e2ncia, atendimento de emerg\u00eancia ou qualquer outro servi\u00e7o de sa\u00fade?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o"}}},"VI":{"QuestionText":"<p><b>Trong 5 ng\u00e0y qua<\/b>, b\u1ea1n c\u00f3 l\u00e0m vi\u1ec7c ho\u1eb7c tham gia t\u00ecnh nguy\u1ec7n \u1edf b\u1ec7nh vi\u1ec7n, ph\u00f2ng kh\u00e1m, d\u1ecbch v\u1ee5 c\u1ea5p c\u1ee9u, d\u1ecbch v\u1ee5 ph\u1ea3n \u1ee9ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean ho\u1eb7c b\u1ea5t k\u1ef3 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe n\u00e0o kh\u00e1c kh\u00f4ng?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00f3"},"2":{"Display":"Kh\u00f4ng"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"In the past 5 days, how often did you wear a mask when in public?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>In the past 5 days,<\/strong> how often did you wear a mask when in public?","DataExportTag":"C14","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the past 5 days, how often did you wear a mask when in public?","Choices":{"1":{"Display":"All the time"},"2":{"Display":"Most of the time"},"3":{"Display":"Some of the time"},"4":{"Display":"A little of the time"},"5":{"Display":"None of the time"},"6":{"Display":"I have not been in public during the past 5 days"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID59","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"In the past 5 days, how often have you ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>In the past 5 days<\/strong>, how often have you ...<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"C8","QuestionID":"QID25","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"In the past 5 days, how often have you ...","Choices":{"1":{"Display":"felt nervous, anxious, or on edge?"},"2":{"Display":"felt depressed?"},"3":{"Display":"felt isolated from others?"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p><strong>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 5 \u5929\u5185<\/strong>\uff0c\u60a8\u51fa\u73b0\u4ee5\u4e0b\u60c5\u51b5\u7684\u9891\u7387\u5982\u4f55\uff1a<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u611f\u5230\u7d27\u5f20\u3001\u7126\u8651\u6216\u6025\u8e81\u4e0d\u5b89"},"2":{"Display":"\u611f\u5230\u6291\u90c1"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u4ece\u4e0d"},"2":{"Display":"\u5076\u5c14"},"3":{"Display":"\u7ecf\u5e38"},"4":{"Display":"\u603b\u662f"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p><strong>In the past 5 days<\/strong>, how often have you...<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"felt nervous, anxious or on edge?"},"2":{"Display":"felt depressed?"}},"Answers":{"1":{"Display":"None of the time"},"2":{"Display":"Some of the time"},"3":{"Display":"Most of the time"},"4":{"Display":"All of the time"}}},"ES":{"QuestionText":"<p><strong>En los \u00faltimos 5\u00a0d\u00edas<\/strong>, indica con qu\u00e9 frecuencia sentiste\u2026<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"nervios, ansiedad o tensi\u00f3n"},"2":{"Display":"depresi\u00f3n"}},"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"A veces"},"3":{"Display":"La mayor parte del tiempo"},"4":{"Display":"Siempre"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p><strong>En los \u00faltimos cinco\u00a0d\u00edas<\/strong>, \u00bfcon cu\u00e1nta frecuencia has sentido lo siguiente?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Nervios o ansiedad"},"2":{"Display":"Depresi\u00f3n"}},"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Algunas veces"},"3":{"Display":"La mayor\u00eda de las veces"},"4":{"Display":"Siempre"}}},"FR":{"QuestionText":"<p><strong>Ces 5\u00a0derniers jours<\/strong>, \u00e0 quelle fr\u00e9quence vous \u00eates-vous senti(e)...<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"nerveux(se), anxieux(se) ou tendu(e)\u00a0?"},"2":{"Display":"d\u00e9prim\u00e9(e)\u00a0?"}},"Answers":{"1":{"Display":"Jamais"},"2":{"Display":"Une partie du temps"},"3":{"Display":"La plupart du temps"},"4":{"Display":"En permanence"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p><strong>Nos \u00faltimos 5 dias<\/strong>, com que frequ\u00eancia voc\u00ea...<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"sentiu-se nervoso(a), ansioso(a) ou no limite?"},"2":{"Display":"sentiu-se deprimido(a)?"}},"Answers":{"1":{"Display":"Em nenhum momento do meu tempo"},"2":{"Display":"Parte do tempo"},"3":{"Display":"A maior parte do tempo"},"4":{"Display":"O tempo todo"}}},"VI":{"QuestionText":"<p><strong>Trong 5 ng\u00e0y qua<\/strong>, b\u1ea1n c\u00f3 hay ...<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"c\u1ea3m th\u1ea5y b\u1ea5t an, lo l\u1eafng, b\u1ed3n ch\u1ed3n kh\u00f4ng?"},"2":{"Display":"c\u1ea3m th\u1ea5y ch\u00e1n n\u1ea3n kh\u00f4ng?"}},"Answers":{"1":{"Display":"Kh\u00f4ng c\u00f3 l\u00fac n\u00e0o"},"2":{"Display":"Th\u1ec9nh tho\u1ea3ng"},"3":{"Display":"Th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean"},"4":{"Display":"Lu\u00f4n lu\u00f4n"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"None of the time"},"2":{"Display":"Some of the time"},"3":{"Display":"Most of the time"},"4":{"Display":"All the time"}},"AnswerOrder":[1,2,3,4],"ChoiceDataExportTags":false}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"In the past 5 days,\u00a0have you traveled outside of your state?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><b>In the past 5 days<\/b>,&nbsp;have you traveled outside of your state?<\/p>","DataExportTag":"C6","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"In the past 5 days,\u00a0have you traveled outside of your state?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p><b>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 5 \u5929\u5185<\/b>\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u5230\u8fc7\u6240\u5728\u5dde\u4ee5\u5916\u7684\u5730\u65b9\uff1f<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p><b>In the past 5 days<\/b>,\u00a0have you travelled outside of your state\/region?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}}},"ES":{"QuestionText":"<p><b>En los \u00faltimos 5\u00a0d\u00edas<\/b>,\u00a0\u00bfviajaste fuera de tu estado?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p><b>En los \u00faltimos cinco\u00a0d\u00edas<\/b>,\u00a0\u00bfhas viajado fuera de tu estado?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"<p><b>Ces 5\u00a0derniers jours<\/b>,\u00a0avez-vous voyag\u00e9 en dehors de votre \u00c9tat\u00a0?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p><b>Nos \u00faltimos 5 dias<\/b>, voc\u00ea viajou para fora do seu estado?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o"}}},"VI":{"QuestionText":"<p><b>Trong 5 ng\u00e0y qua<\/b>, b\u1ea1n c\u00f3 ra kh\u1ecfi ti\u1ec3u bang c\u1ee7a m\u00ecnh kh\u00f4ng?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00f3"},"2":{"Display":"Kh\u00f4ng"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q65","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Counselor"},"2":{"Display":"Social worker"},"3":{"Display":"Social or human service assistant"},"4":{"Display":"Probation officer or correctional treatment specialist"},"5":{"Display":"Clergy or other religious worker"},"6":{"Display":"Any other community or social service specialist"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID67","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Community and social service (such as counselor, social worker, or religious worker)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q66","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Preschool or kindergarten teacher"},"2":{"Display":"Elementary or middle school teacher"},"3":{"Display":"Secondary school teacher"},"4":{"Display":"Postsecondary teacher"},"5":{"Display":"Other teacher or instructor, including special education"},"6":{"Display":"Teacher assistant"},"7":{"Display":"Librarian, library technician, archivist, curator, or museum technician"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Education, training, and library<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID68","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q67","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Art worker (fine, craft, multimedia)"},"2":{"Display":"Design worker (fashion, floral, graphic, interior, set and exhibit)"},"3":{"Display":"Entertainer or performer (actor, producer, director, dancer, choreographer, singer, musician)"},"4":{"Display":"Sports and related worker (athlete, coach, scout, umpire, referee)"},"5":{"Display":"Media and communication worker (announcer, analyst, report, editor, translator)"},"6":{"Display":"Media and communication equipment worker (audio or video technician)"},"7":{"Display":"Any other arts, design, entertainment, sports, or media worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Arts, design, entertainment, sports, and media<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID69","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q68","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Physician or surgeon"},"2":{"Display":"Registered nurse (including nurse practitioner)"},"3":{"Display":"Licensed practical or licensed vocational nurse"},"4":{"Display":"Physician assistant"},"5":{"Display":"Dentist"},"6":{"Display":"Any other treating practitioner (chiropractor, dietitian or nutritionist, optometrist, podiatrist, audiologist, acupuncturist, dental hygienist)"},"7":{"Display":"Pharmacist"},"8":{"Display":"Any therapist (occupational, physical, respiratory, speech)"},"9":{"Display":"Any health technologist or technician"},"10":{"Display":"Veterinarian"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Healthcare practitioners and technicians<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID70","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q69","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Nursing assistant or psychiatric aide"},"2":{"Display":"Home health or personal care aide"},"3":{"Display":"Occupational therapy or physical therapist assistant or aide"},"4":{"Display":"Massage therapist"},"5":{"Display":"Dental assistant"},"6":{"Display":"Medical assistant"},"7":{"Display":"Medical transcriptionist"},"8":{"Display":"Pharmacy aide"},"9":{"Display":"Phlebotomist"},"10":{"Display":"Veterinary assistant or laboratory animal caretaker"},"11":{"Display":"Any other healthcare support worker, including medical equipment preparer"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Healthcare support<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID71","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q70","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor (firefighter, police, correctional, or security)"},"2":{"Display":"Firefighter, fire inspector, or fire investigator"},"3":{"Display":"Police or sheriff officer"},"4":{"Display":"Detective or criminal investigator"},"5":{"Display":"Bailiff, correctional officer, or jailer"},"6":{"Display":"Security guard or gaming surveillance officer"},"7":{"Display":"Lifeguard, ski patrol, or other recreational protective service worker"},"8":{"Display":"Any other protective service worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Protective service<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID72","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Chef, head cook, or first-line supervisor of food preparation and serving workers"},"2":{"Display":"Cook"},"3":{"Display":"Food preparation worker"},"4":{"Display":"Bartender"},"5":{"Display":"Fast food or counter worker"},"6":{"Display":"Waiter or waitress"},"7":{"Display":"Food server, non-restaurant"},"8":{"Display":"Dining room or cafeteria attendant or bartender helper"},"9":{"Display":"Dishwasher"},"10":{"Display":"Host or hostess at a restaurant, lounge, or cofee shop"},"11":{"Display":"Any other food preparation and serving related worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Food preparation and serving related<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID73","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q72","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of housekeeping or janitorial workers"},"2":{"Display":"First-line supervisor of landscaping, lawn service, or groundskeeping workers"},"3":{"Display":"Janitor or building cleaner"},"4":{"Display":"Maid or housekeeping cleaner"},"5":{"Display":"Pest control worker"},"6":{"Display":"Grounds maintenance worker"},"7":{"Display":"Any other building and grounds cleaning or maintenance worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Building and grounds cleaning and maintenance<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID74","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q73","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"Hairdresser, hairstylist, cosmetologist, or barber"},"2":{"Display":"Any other personal appearance worker"},"3":{"Display":"Childcare worker"},"4":{"Display":"Animal care or training worker"},"5":{"Display":"Gambling service worker"},"6":{"Display":"Miscellaneous entertainment attendant"},"7":{"Display":"Funeral service worker"},"8":{"Display":"Recreation or fitness worker"},"9":{"Display":"Any other personal care or service worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/9","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/9","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Personal care and service (not healthcare)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID75","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q74","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of sales workers"},"2":{"Display":"Cashier"},"3":{"Display":"Retail salesperson (including counter or rental clerk or parts salesperson)"},"4":{"Display":"Sales representative in services, wholesale, or manufacturing"},"5":{"Display":"Real estate broker or sales agent"},"6":{"Display":"Telemarketer"},"7":{"Display":"Any other sales or related worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/10","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/10","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sales and related<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID76","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q75","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of office or administrative support workers"},"2":{"Display":"Financial clerk including bookkeeping, accounting, auditing, or billing"},"3":{"Display":"Customer service representative"},"4":{"Display":"Receptionist or information clerk"},"5":{"Display":"Postal service worker or mail carrier"},"6":{"Display":"Shipping, receiving, or inventory clerk"},"7":{"Display":"Secretary or administrative assistant"},"8":{"Display":"Any other office or administrative support worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/11","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/11","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Office and administrative support (including postal workers)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID77","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of construction trades or extraction workers"},"2":{"Display":"Any construction trades worker (carpenter, electrician, plumber, roofer, helper)"},"3":{"Display":"Any other construction worker, including inspector and highway worker"},"4":{"Display":"Any extraction worker in oil, gas, mining, or quarrying"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/12","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/12","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Construction and extraction (oil, gas, mining, or quarrying)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID78","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of mechanics, installers, or repairers"},"2":{"Display":"Electrical or electronic equipment mechanic, installer, or repairer"},"3":{"Display":"Vehicle or mobile equipment mechanic, installer, or repairer (aircraft, automotive, bus, truck, heavy vehicles)"},"4":{"Display":"Heating, air conditioning, and refrigeration mechanic or installer"},"5":{"Display":"Line installer or repairer (electrical or telecommunications)"},"6":{"Display":"Any other installation, maintenance, or repair worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/13","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/13","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Installation, maintenance, and repair<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID79","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q78","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of production and operating workders"},"2":{"Display":"Any assembler or fabricator"},"3":{"Display":"Food processing worker"},"4":{"Display":"Metal or plastic worker (machinist, welder, soldering)"},"5":{"Display":"Printing worker"},"6":{"Display":"Laundry or dry-cleaning worker"},"7":{"Display":"Any other textile, apparel, or furnishings worker"},"8":{"Display":"Woodworker"},"9":{"Display":"Plant and system operator (power, water, wastewater, chemical)"},"10":{"Display":"Any other production worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/14","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/14","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Production<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID80","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q79","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that job type that best fits the main kind of work you were doing in the last four...","Choices":{"1":{"Display":"First-line supervisor of transportation or material moving workers"},"2":{"Display":"Air transportation worker (pilot, flight engineer, air traffic controller, flight attendant)"},"3":{"Display":"Motor vehicle operator"},"4":{"Display":"Rail transportation worker (including railway, subway, and streetcar operator)"},"5":{"Display":"Water transportation worker"},"6":{"Display":"Any other transportation worker"},"7":{"Display":"Any material moving worker"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/15","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/15","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Transportation and material moving (including delivery services)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID81","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that occupational group that best fits <strong>the main kind of work<\/strong> you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the...","Choices":{"1":{"Display":"Community and social service (such as counselor, social worker, or religious worker)"},"2":{"Display":"Education, training, and library"},"3":{"Display":"Arts, design, entertainment, sports, and media"},"4":{"Display":"Healthcare practitioners and technicians"},"5":{"Display":"Healthcare support"},"6":{"Display":"Protective service"},"7":{"Display":"Food preparation and serving related"},"8":{"Display":"Building and grounds cleaning and maintenance"},"9":{"Display":"Personal care and service (not healthcare)"},"10":{"Display":"Sales and related"},"11":{"Display":"Office and administrative support (including postal workers)"},"12":{"Display":"Construction and extraction (oil, gas, mining, or quarrying)"},"13":{"Display":"Installation, maintenance, and repair"},"14":{"Display":"Production"},"15":{"Display":"Transportation and material moving (including delivery services)"},"16":{"Display":"Other occupation"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14","15","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID66","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID64","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID64\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID64","LeftOperand":"q:\/\/QID64\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">In the past 4 weeks, did you do any kind of work for pay?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.","DataExportTag":"Q80","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the...","Choices":{"1":{"Display":"Management"},"2":{"Display":"Business and financial operations"},"3":{"Display":"Computer and mathematical"},"4":{"Display":"Architecture and engineering"},"5":{"Display":"Life, physical, and social science"},"6":{"Display":"Legal"},"7":{"Display":"Farming, fishing, and forestry"},"8":{"Display":"Military"},"9":{"Display":"Any other occupational group"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID66","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/16","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID66","LeftOperand":"q:\/\/QID66\/SelectableChoice\/16","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please select that occupational group that best fits the main kind of work you were doing in the last four weeks.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Other occupation<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID82","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"The rest of the survey will go into more detail to get a better understanding of your personal ex...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<i>The rest of the survey will go into more detail to get a better understanding of your personal experience.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>In the past 24 hours<\/b>, have <b>you&nbsp;personally<\/b> experienced any of the following symptoms?&nbsp; (Select all that apply.)<\/p>","DataExportTag":"B2","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"The rest of the survey will go into more detail to get a better understanding of your personal ex...","Choices":{"1":{"Display":"Fever"},"2":{"Display":"Cough"},"3":{"Display":"Shortness of breath"},"4":{"Display":"Difficulty breathing"},"5":{"Display":"Tiredness or exhaustion"},"6":{"Display":"Nasal congestion"},"7":{"Display":"Runny nose"},"8":{"Display":"Muscle or joint aches"},"9":{"Display":"Sore throat"},"10":{"Display":"Persistent pain or pressure in your chest"},"11":{"Display":"Nausea or vomiting"},"12":{"Display":"Diarrhea"},"13":{"Display":"Loss of smell or taste"},"14":{"Display":"Other (Please specify):","TextEntry":"true","ExclusiveAnswer":true},"15":{"Display":"<strong>None of the above<\/strong>","ExclusiveAnswer":true},"16":{"Display":"Eye pain"},"17":{"Display":"Chills"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,"15","16","17"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<i>\u63a5\u4e0b\u6765\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u4f1a\u6df1\u5165\u8c03\u67e5\u4e00\u4e9b\u4e0e\u60a8\u4e2a\u4eba\u7ecf\u5386\u6709\u5173\u7684\u7ec6\u8282\u3002<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 24 \u5c0f\u65f6\u5185<\/b>\uff0c\u60a8<b>\u81ea\u8eab<\/b>\u662f\u5426\u6709\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u75c7\u72b6\uff1f\u00a0 \uff08\u8bf7\u9009\u62e9\u6240\u6709\u9002\u7528\u9879\u3002\uff09<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"\u53d1\u70e7"},"2":{"Display":"\u54b3\u55fd"},"3":{"Display":"\u547c\u5438\u6025\u4fc3"},"4":{"Display":"\u547c\u5438\u56f0\u96be"},"5":{"Display":"\u75b2\u52b3\u6216\u4e4f\u529b"},"6":{"Display":"\u9f3b\u585e"},"7":{"Display":"\u6d41\u9f3b\u6d95"},"8":{"Display":"\u808c\u8089\u6216\u5173\u8282\u75bc\u75db"},"9":{"Display":"\u54bd\u5589\u75db"},"10":{"Display":"\u6301\u7eed\u6027\u80f8\u75db\u6216\u80f8\u95f7"},"11":{"Display":"\u6076\u5fc3\u6216\u5455\u5410"},"12":{"Display":"\u8179\u6cfb"},"13":{"Display":"\u4e27\u5931\u55c5\u89c9\u6216\u5473\u89c9"},"14":{"Display":"\u5176\u4ed6\uff08\u8bf7\u5177\u4f53\u8bf4\u660e\uff09\uff1a"},"15":{"Display":"\u4ee5\u4e0a\u90fd\u6ca1\u6709"},"16":{"Display":"\u773c\u75db"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<i>The rest of the survey will go into more detail to get a better understanding of your personal experience.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>In the past 24 hours<\/b>, have <b>you\u00a0personally<\/b> experienced any of the following symptoms?\u00a0 (Select all that apply.)<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Fever"},"2":{"Display":"Cough"},"3":{"Display":"Shortness of breath"},"4":{"Display":"Difficulty breathing"},"5":{"Display":"Tiredness or exhaustion"},"6":{"Display":"Nasal congestion"},"7":{"Display":"Runny nose"},"8":{"Display":"Muscle or joint aches"},"9":{"Display":"Sore throat"},"10":{"Display":"Persistent pain or pressure in your chest"},"11":{"Display":"Nausea or vomiting"},"12":{"Display":"Diarrhoea"},"13":{"Display":"Loss of smell or taste"},"14":{"Display":"Other (please specify):"},"15":{"Display":"None of the above"},"16":{"Display":"Eye pain"}}},"ES":{"QuestionText":"<i>En el resto de la encuesta te haremos preguntas m\u00e1s detalladas para comprender mejor tu experiencia personal.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>En las \u00faltimas 24\u00a0horas<\/b>, \u00bf<b>t\u00fa\u00a0personalmente<\/b> experimentaste alguno de los siguientes s\u00edntomas?\u00a0 Selecciona todas las opciones que correspondan.<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Fiebre"},"2":{"Display":"Tos"},"3":{"Display":"Falta de aliento"},"4":{"Display":"Dificultad para respirar"},"5":{"Display":"Cansancio o fatiga"},"6":{"Display":"Congesti\u00f3n nasal"},"7":{"Display":"Secreci\u00f3n nasal"},"8":{"Display":"Dolor muscular o articular"},"9":{"Display":"Dolor de garganta"},"10":{"Display":"Dolor o presi\u00f3n persistentes en el pecho"},"11":{"Display":"N\u00e1useas o v\u00f3mitos"},"12":{"Display":"Diarrea"},"13":{"Display":"P\u00e9rdida del sentido del gusto o el olfato"},"14":{"Display":"Otro s\u00edntoma (especificar):"},"15":{"Display":"Ninguna de las opciones anteriores"},"16":{"Display":"Dolor en los ojos"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<i>El resto de la encuesta trata en mayor detalle sobre tu experiencia personal.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>En las \u00faltimas 24\u00a0horas<\/b>, \u00bf<b>has experimentado<\/b> alguno de los siguientes s\u00edntomas?\u00a0 Selecciona todas las opciones que correspondan.<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Fiebre"},"2":{"Display":"Tos"},"3":{"Display":"Falta de aliento"},"4":{"Display":"Dificultad para respirar"},"5":{"Display":"Cansancio o fatiga"},"6":{"Display":"Congesti\u00f3n nasal"},"7":{"Display":"Secreci\u00f3n nasal"},"8":{"Display":"Dolor muscular o articular"},"9":{"Display":"Dolor de garganta"},"10":{"Display":"Dolor o presi\u00f3n persistentes en el pecho"},"11":{"Display":"N\u00e1useas o v\u00f3mitos"},"12":{"Display":"Diarrea"},"13":{"Display":"P\u00e9rdida del sentido del gusto o el olfato"},"14":{"Display":"Otro s\u00edntoma (especifica cu\u00e1l):"},"15":{"Display":"Ninguna de las opciones anteriores"},"16":{"Display":"Dolor en los ojos"}}},"FR":{"QuestionText":"<i>Le reste du sondage entrera plus dans les d\u00e9tails pour mieux comprendre votre exp\u00e9rience personnelle.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>Ces derni\u00e8res 24\u00a0heures<\/b>, avez-vous <b>personnellement<\/b> pr\u00e9sent\u00e9 l\u2019un des sympt\u00f4mes suivants\u00a0?\u00a0 (S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses applicables.)<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Fi\u00e8vre"},"2":{"Display":"Toux"},"3":{"Display":"Essoufflement"},"4":{"Display":"Difficult\u00e9s respiratoires"},"5":{"Display":"Grande fatigue"},"6":{"Display":"Congestion nasale"},"7":{"Display":"Nez qui coule"},"8":{"Display":"Courbatures"},"9":{"Display":"Maux de gorge"},"10":{"Display":"Douleur ou pression constante dans la poitrine"},"11":{"Display":"Naus\u00e9e ou vomissements"},"12":{"Display":"Diarrh\u00e9e"},"13":{"Display":"Perte de go\u00fbt ou d\u2019odorat"},"14":{"Display":"Autre (veuillez pr\u00e9ciser)\u00a0:"},"15":{"Display":"Aucun de ces sympt\u00f4mes"},"16":{"Display":"Douleur oculaire"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<i>O restante da pesquisa entrar\u00e1 em mais detalhes para entender melhor a sua experi\u00eancia pessoal.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>Nas \u00faltimas 24 horas<\/b>, <b>voc\u00ea pessoalmente<\/b> apresentou algum destes sintomas?\u00a0 Selecione todas as op\u00e7\u00f5es que se aplicam.<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"Febre"},"2":{"Display":"Tosse"},"3":{"Display":"Falta de ar"},"4":{"Display":"Dificuldade para respirar"},"5":{"Display":"Cansa\u00e7o ou exaust\u00e3o"},"6":{"Display":"Congest\u00e3o nasal"},"7":{"Display":"Coriza"},"8":{"Display":"Dores musculares ou articulares"},"9":{"Display":"Dor de garganta"},"10":{"Display":"Dor ou press\u00e3o persistente no peito"},"11":{"Display":"N\u00e1usea ou v\u00f4mito"},"12":{"Display":"Diarreia"},"13":{"Display":"Perda de olfato ou paladar"},"14":{"Display":"Outro (especifique):"},"15":{"Display":"Nenhum dos anteriores"},"16":{"Display":"Dor nos olhos"}}},"VI":{"QuestionText":"<i>Ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a kh\u1ea3o s\u00e1t s\u1ebd \u0111i v\u00e0o chi ti\u1ebft \u0111\u1ec3 hi\u1ec3u r\u00f5 h\u01a1n v\u1ec1 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ee7a c\u00e1 nh\u00e2n b\u1ea1n.<\/i><p><\/p><p><br><\/p><p><b>Trong 24 gi\u1edd qua<\/b>, <b>c\u00e1 nh\u00e2n b\u1ea1n<\/b> c\u00f3 b\u1ea5t k\u1ef3 tri\u1ec7u ch\u1ee9ng n\u00e0o sau \u0111\u00e2y kh\u00f4ng?\u00a0 (Ch\u1ecdn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u00e1p \u00e1n ph\u00f9 h\u1ee3p.)<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u1ed1t"},"2":{"Display":"Ho"},"3":{"Display":"Th\u1edf ng\u1eafn"},"4":{"Display":"Kh\u00f3 th\u1edf"},"5":{"Display":"M\u1ec7t m\u1ecfi ho\u1eb7c ki\u1ec7t s\u1ee9c"},"6":{"Display":"Ng\u1ea1t m\u0169i"},"7":{"Display":"S\u1ed5 m\u0169i"},"8":{"Display":"\u0110au nh\u1ee9c c\u01a1 ho\u1eb7c kh\u1edbp"},"9":{"Display":"\u0110au h\u1ecdng"},"10":{"Display":"\u0110au ho\u1eb7c t\u1ee9c ng\u1ef1c dai d\u1eb3ng"},"11":{"Display":"Ch\u00f3ng m\u1eb7t ho\u1eb7c bu\u1ed3n n\u00f4n"},"12":{"Display":"Ti\u00eau ch\u1ea3y"},"13":{"Display":"M\u1ea5t kh\u1ee9u gi\u00e1c ho\u1eb7c v\u1ecb gi\u00e1c"},"14":{"Display":"Kh\u00e1c (vui l\u00f2ng ch\u1ec9 r\u00f5):"},"15":{"Display":"Kh\u00f4ng m\u1ee5c n\u00e0o \u1edf tr\u00ean"},"16":{"Display":"\u0110au m\u1eaft"}}}},"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39","DefaultChoices":false,"GradingData":[],"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","14","15"],"RandomizeAll":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","16","17"],"RandomSubSet":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"AnalyzeChoices":{"15":"on"}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"These questions will help us understand how different people are affected by the pandemic. You ma...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"These questions will help us understand how different people are affected by the pandemic. You may leave blank any question you prefer not to answer.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"D0","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"These questions will help us understand how different people are affected by the pandemic. You ma...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID83"}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"This voluntary survey is part of a research study led by the Delphi group at Carnegie Mellon Univ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"This voluntary survey is part of a research study led by the Delphi group at Carnegie Mellon University. Even if you are healthy, your responses may contribute to a better public health understanding of the spread of the coronavirus pandemic and its effects on public health and well-being. This may help improve our local and national responses to the pandemic and our understanding of how it has affected society.<br \/>\n<br \/>\nThis survey is intended to take roughly 10 minutes to complete. If you have already participated in this survey, participating again will help us understand how the situation is changing.<br \/>\n<br \/>\nThe survey questions do not request any personally identifiable information about you and your answers to all questions will remain confidential. This study is not conducted by Facebook and no individual responses will be shared back to Facebook. The only information we receive from Facebook is your language preference, a random ID number, and a statistical number to help ensure the results are representative for your area.<br \/>\n<br \/>\nYour responses may be shared with other researchers studying the effects of the pandemic and how to forecast it. We may also publish aggregate tables of results for public research use. Results published by us and other researchers will be in aggregate and will not identify individual participants or their responses.<br \/>\n<br \/>\nThere are no foreseeable risks in participating and no compensation is offered. This research was reviewed by the Carnegie Mellon University Institutional Review Board.<br \/>\n<br \/>\nIf you have any questions, contact: delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu<br \/>\n<br \/>\nYou must be 18 years or older and currently located in the U.S. to take this survey. Are you 18 years or older and currently located in the U.S.?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"S1","QuestionID":"QID1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"This voluntary survey is part of a research study led by the Delphi group at Carnegie Mellon Univ...","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p>\u8fd9\u4efd\u95ee\u5377\u8c03\u67e5\u662f\u5361\u5185\u57fa\u6885\u9686\u5927\u5b66 (Carnegie Mellon University) Delphi \u5c0f\u7ec4\u6240\u4e3b\u5bfc\u7814\u7a76\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff0c\u4e3a\u81ea\u613f\u53c2\u4e0e\u7684\u8c03\u67e5\u3002\u5373\u4f7f\u60a8\u76ee\u524d\u8eab\u4f53\u65e0\u6059\uff0c\u60a8\u7684\u56de\u7b54\u4e5f\u53ef\u4ee5\u5e2e\u6211\u4eec\u5b8c\u5584\u516c\u5171\u536b\u751f\u4fe1\u606f\uff0c\u8fdb\u4e00\u6b65\u5206\u6790\u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u6d41\u884c\u8d8b\u52bf\uff0c\u8fdb\u800c\u63a8\u52a8\u6539\u5584\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u65b9\u7684\u75ab\u60c5\u9632\u63a7\u5de5\u4f5c\u3002&nbsp;<\/p><p><br><\/p>\n\n<p>\u672c\u6b21\u8c03\u67e5\u6536\u96c6\u7684\u6570\u636e\u4e0d\u4f1a\u5305\u542b\u4efb\u4f55\u4e2a\u4eba\u8eab\u4efd\u8bc6\u522b\u4fe1\u606f\uff0c\u60a8\u5728\u6240\u6709\u95ee\u9898\u4e2d\u7684\u56de\u7b54\u90fd\u5c06\u4fdd\u5bc6\u3002\u6240\u6709\u7ed3\u679c\u5c06\u5728\u6c47\u603b\u540e\u53d1\u5e03\uff0c\u4e0d\u4f1a\u6cc4\u6f0f\u88ab\u8c03\u67e5\u8005\u7684\u8eab\u4efd\u4fe1\u606f\u53ca\u5176\u56de\u7b54\u3002&nbsp; \u8fd9\u9879\u7814\u7a76\u5e76\u975e\u7531 Facebook \u53d1\u8d77\uff0c\u95ee\u5377\u56de\u590d\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u53d1\u7ed9 Facebook\u3002&nbsp; \u6211\u4eec\u4ece Facebook \u6536\u5230\u7684\u4fe1\u606f\u53ea\u5305\u542b\u60a8\u7684\u8bed\u8a00\u504f\u597d\u3001\u4e00\u4e2a\u968f\u673a\u7f16\u53f7\u548c\u4e00\u4e2a\u5e2e\u52a9\u59a5\u5584\u8861\u91cf\u53c2\u4e0e\u60c5\u51b5\u7684\u7edf\u8ba1\u6570\u5b57\u3002&nbsp; \u6211\u4eec\u53ef\u80fd\u4f1a\u4e0e\u5176\u4ed6\u516c\u5171\u533b\u7597\u7814\u7a76\u4eba\u5458\u5206\u4eab\u60a8\u7684\u56de\u7b54\uff0c\u8fd9\u5176\u4e2d\u4e5f\u5305\u62ec\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66 (University of Maryland) \u7684\u516c\u5171\u533b\u7597\u7814\u7a76\u4eba\u5458\u3002\u53c2\u4e0e\u672c\u6b21\u8c03\u67e5\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u98ce\u9669\uff0c\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u6709\u4efb\u4f55\u62a5\u916c\u3002<\/p><p><br><\/p>\n\n<div>\u5982\u679c\u60a8\u6709\u4efb\u4f55\u7591\u95ee\uff0c\u8bf7\u901a\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u65b9\u5f0f\u8054\u7cfb\u6211\u4eec\uff1adelphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu&nbsp;<br>\n<br>\n\u8fd9\u4efd\u95ee\u5377\u4ec5\u9650\u7f8e\u56fd\u5883\u5185\u5e74\u6ee1 18 \u5c81\u7684\u7528\u6237\u53c2\u4e0e\u3002\u60a8\u76ee\u524d\u662f\u5426\u4f4d\u4e8e\u7f8e\u56fd\u5883\u5185\uff0c\u4e14\u5df2\u5e74\u6ee1 18 \u5c81\uff1f<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<p>This voluntary survey is part of a research study led by the Delphi group at Carnegie Mellon University. Even if you are healthy, your responses may contribute to a better public health understanding of where the coronavirus pandemic is moving, to improve our local and national responses.&nbsp;<\/p><br>The data captured does not include any personally identifiable information about you and your answers to all questions will remain confidential. Published results will be in aggregate and will not identify individual participants or their responses.&nbsp; This study is not conducted by Facebook and no individual responses will be shared with Facebook.&nbsp; The only information that we receive from Facebook is your language preference, a random ID number, and a statistical number to help us weigh participation properly.&nbsp; Your responses may be shared with other public health researchers, including those at the University of Maryland. There are no foreseeable risks in participating and no compensation is offered.<div><br>If you have any questions, please contact: delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu&nbsp;<\/div><div><br>You must be aged 18 years or older to take this survey. Are you 18 years or older?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}}},"ES":{"QuestionText":"<p>Esta encuesta voluntaria forma parte de un estudio de investigaci&oacute;n dirigido por Delphi&nbsp;Group en la Universidad Carnegie Mellon. Incluso si est&aacute;s bien de salud, tus respuestas pueden contribuir a la salud p&uacute;blica, ya que permitir&aacute;n entender mejor hacia d&oacute;nde se desplaza la pandemia de coronavirus, a fin de mejorar la respuesta local y nacional.&nbsp;<\/p>\n\n<div><br \/>\nLos datos recopilados no incluyen informaci&oacute;n de identificaci&oacute;n personal sobre ti, y tus respuestas a todas las preguntas son confidenciales. Los resultados se publicar&aacute;n en conjunto y no permitir&aacute;n identificar a los participantes individuales ni sus respuestas.&nbsp; Facebook no se encarga de realizar este estudio, por lo que no compartiremos con Facebook las respuestas individuales.&nbsp; La &uacute;nica informaci&oacute;n que recibimos de Facebook es tu preferencia de idioma, un n&uacute;mero de identificaci&oacute;n aleatorio y una cifra estad&iacute;stica que nos permite ponderar la participaci&oacute;n de forma adecuada.&nbsp; Es posible que tus respuestas se compartan con otros investigadores del &aacute;mbito de la salud p&uacute;blica, incluidos los que se desempe&ntilde;an en la Universidad de Maryland. No se prev&eacute;n riesgos ni se ofrece compensaci&oacute;n alguna por participar en este estudio.<br \/>\n<br \/>\nSi tienes preguntas, ponte en contacto con delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu.&nbsp;<br \/>\n<br \/>\nDebes tener como m&iacute;nimo 18&nbsp;a&ntilde;os y encontrarte en los Estados&nbsp;Unidos para realizar esta encuesta. &iquest;Tienes como m&iacute;nimo 18 a&ntilde;os y te encuentras en los Estados&nbsp;Unidos?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<p>Esta encuesta voluntaria es parte de un estudio de investigaci&oacute;n dirigido por el grupo Delphi&nbsp;en la Universidad Carnegie Mellon. Incluso si te encuentras bien, tus respuestas pueden contribuir a la salud p&uacute;blica, ya que permitir&aacute;n entender mejor hacia d&oacute;nde se desplaza la pandemia de coronavirus, a fin de optimizar nuestras respuestas locales y nacionales.&nbsp;<\/p>\n\n<p><br \/>\nLos datos recopilados no incluyen informaci&oacute;n de identificaci&oacute;n personal sobre ti, y tus respuestas a todas las preguntas ser&aacute;n confidenciales. Los resultados se publicar&aacute;n en conjunto y no servir&aacute;n para identificar a los participantes individuales ni sus respuestas.&nbsp; Facebook no se encarga de realizar este estudio, por lo que no compartiremos con esta empresa respuestas concretas.&nbsp; La &uacute;nica informaci&oacute;n que recibimos de Facebook es tu preferencia de idioma, un n&uacute;mero de identificaci&oacute;n aleatorio y una cifra estad&iacute;stica que nos permite ponderar la participaci&oacute;n de forma adecuada.&nbsp; Tus respuestas se pueden compartir con otros investigadores del &aacute;mbito de la salud p&uacute;blica, incluidos los que desempe&ntilde;an sus funciones en la Universidad de Maryland. No se prev&eacute;n riesgos ni se ofrece compensaci&oacute;n alguna por participar en este estudio.<br \/>\n<br \/>\nSi tienes preguntas, ponte en contacto con delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu.&nbsp;<br \/>\n<br \/>\nDebes ser mayor de 18&nbsp;a&ntilde;os y residir en Estados&nbsp;Unidos para poder realizar esta encuesta. &iquest;Eres mayor de 18&nbsp;a&ntilde;os y resides en Estados&nbsp;Unidos?<\/p>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"<p>Bas&eacute; sur le volontariat, ce sondage entre dans le cadre d&rsquo;une &eacute;tude men&eacute;e par le groupe Delphi &agrave; l&rsquo;universit&eacute; Carnegie Mellon. M&ecirc;me si vous &ecirc;tes en bonne sant&eacute;, vos r&eacute;ponses peuvent aider les autorit&eacute;s sanitaires &agrave; mieux comprendre l&rsquo;&eacute;volution de la pand&eacute;mie de coronavirus, afin d&rsquo;am&eacute;liorer les interventions locales et nationales.&nbsp;<\/p>\n\n<div><br \/>\nLes donn&eacute;es recueillies ne comprennent aucune information personnelle identifiable vous concernant et vos r&eacute;ponses &agrave; toutes les questions restent confidentielles. Les r&eacute;sultats publi&eacute;s seront agr&eacute;g&eacute;s et ne permettront d&rsquo;identifier ni les participants ni leurs r&eacute;ponses.&nbsp; Facebook n&rsquo;est pas &agrave; l&rsquo;origine de ce sondage et aucune r&eacute;ponse individuelle ne lui sera transmise.&nbsp; Les seules informations que Facebook recevra seront votre choix de langue et un identifiant al&eacute;atoire et des statistiques permettant d&rsquo;&eacute;valuer correctement la participation.&nbsp; Vos r&eacute;ponses seront partag&eacute;es avec d&rsquo;autres chercheurs de sant&eacute; publique, notamment de l&rsquo;universit&eacute; du Maryland. Vous ne courrez aucun risque en participant et votre contribution n&rsquo;est pas r&eacute;mun&eacute;r&eacute;e.<br \/>\n<br \/>\nSi vous avez des questions, veuillez contacter delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu<br \/>\n<br \/>\nVous devez &ecirc;tre &acirc;g&eacute;(e) d&rsquo;au moins 18 ans et r&eacute;sider aux &Eacute;tats-Unis pour participer &agrave; ce sondage. Avez-vous au moins 18 ans et r&eacute;sidez-vous aux &Eacute;tats-Unis&nbsp;?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<p>Esta pesquisa volunt&aacute;ria faz parte de um estudo conduzido pelo grupo Delphi na Universidade Carnegie Mellon. Mesmo se voc&ecirc; est&aacute; saud&aacute;vel, suas respostas podem contribuir para um melhor entendimento da sa&uacute;de p&uacute;blica nos lugares aonde a pandemia de coronav&iacute;rus est&aacute; chegando e, assim, melhorar nossas respostas locais e nacionais.&nbsp;<\/p>\n<br \/>\nOs dados capturados n&atilde;o incluem nenhuma informa&ccedil;&atilde;o de identifica&ccedil;&atilde;o pessoal sobre voc&ecirc;, e suas respostas para todas as perguntas permanecer&atilde;o confidenciais. Os resultados publicados ser&atilde;o agregados e n&atilde;o identificar&atilde;o participantes individuais ou suas respostas.&nbsp; Esse estudo n&atilde;o &eacute; conduzido pelo Facebook, e nenhuma resposta individual ser&aacute; compartilhada com o Facebook.&nbsp; As &uacute;nicas informa&ccedil;&otilde;es que recebemos do Facebook s&atilde;o sua prefer&ecirc;ncia de idioma, um n&uacute;mero de identifica&ccedil;&atilde;o aleat&oacute;rio e um n&uacute;mero estat&iacute;stico que nos ajudam a ponderar a participa&ccedil;&atilde;o adequadamente.&nbsp; Suas respostas podem ser compartilhadas com outros pesquisadores de sa&uacute;de p&uacute;blica, incluindo os da Universidade de Maryland. N&atilde;o h&aacute; riscos previs&iacute;veis em participar, e nenhuma remunera&ccedil;&atilde;o &eacute; oferecida.<br \/>\n&nbsp;\n<div>Em caso de d&uacute;vida, entre em contato pelo email delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu<br \/>\n<br \/>\nPara poder participar desta pesquisa, voc&ecirc; precisa ter no m&iacute;nimo 18 anos de idade e estar nos Estados Unidos. Voc&ecirc; tem 18 anos de idade ou mais e est&aacute; nos Estados Unidos?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o"}}},"VI":{"QuestionText":"<p>Kh\u1ea3o s&aacute;t t\u1ef1 nguy\u1ec7n n&agrave;y n\u1eb1m trong khu&ocirc;n kh\u1ed5 m\u1ed9t nghi&ecirc;n c\u1ee9u do nh&oacute;m Delphi t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Carnegie Mellon th\u1ef1c hi\u1ec7n. K\u1ec3 c\u1ea3 khi b\u1ea1n \u0111ang kh\u1ecfe m\u1ea1nh, c&acirc;u tr\u1ea3 l\u1eddi c\u1ee7a b\u1ea1n v\u1eabn c&oacute; th\u1ec3 g&oacute;p ph\u1ea7n n&acirc;ng cao hi\u1ec3u bi\u1ebft v\u1ec1 s\u1ee9c kh\u1ecfe c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng li&ecirc;n quan \u0111\u1ebfn di\u1ec5n bi\u1ebfn c\u1ee7a \u0111\u1ea1i d\u1ecbch virus corona, qua \u0111&oacute; c\u1ea3i thi\u1ec7n kh\u1ea3 n\u0103ng \u1ee9ng ph&oacute; c\u1ee7a ch&uacute;ng ta c\u1ea3 \u1edf \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng l\u1eabn tr&ecirc;n to&agrave;n qu\u1ed1c. &nbsp;<\/p>\n<br \/>\nD\u1eef li\u1ec7u m&agrave; ch&uacute;ng t&ocirc;i thu th\u1eadp kh&ocirc;ng bao g\u1ed3m b\u1ea5t k\u1ef3 th&ocirc;ng tin nh\u1eadn d\u1ea1ng c&aacute; nh&acirc;n n&agrave;o c\u1ee7a b\u1ea1n, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi m\u1ecdi c&acirc;u tr\u1ea3 l\u1eddi b\u1ea1n \u0111\u01b0a ra \u0111\u1ec1u s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef b&iacute; m\u1eadt. Ch&uacute;ng t&ocirc;i s\u1ebd c&ocirc;ng b\u1ed1 k\u1ebft qu\u1ea3 t\u1ed5ng h\u1ee3p v&agrave; kh&ocirc;ng n&ecirc;u r&otilde; danh t&iacute;nh ho\u1eb7c c&acirc;u tr\u1ea3 l\u1eddi c\u1ee7a t\u1eebng ng\u01b0\u1eddi tham gia.&nbsp; Facebook kh&ocirc;ng ph\u1ea3i l&agrave; \u0111\u01a1n v\u1ecb th\u1ef1c hi\u1ec7n nghi&ecirc;n c\u1ee9u n&agrave;y v&agrave; s\u1ebd kh&ocirc;ng nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c c&acirc;u tr\u1ea3 l\u1eddi n&agrave;o.&nbsp; Th&ocirc;ng tin duy nh\u1ea5t m&agrave; ch&uacute;ng t&ocirc;i nh\u1eadn t\u1eeb Facebook l&agrave;&nbsp;t&ugrave;y ch\u1ecdn ng&ocirc;n ng\u1eef c\u1ee7a b\u1ea1n, k&egrave;m theo&nbsp;s\u1ed1 ID ng\u1eabu nhi&ecirc;n v&agrave; s\u1ed1 th\u1ed1ng k&ecirc; \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 vi\u1ec7c t&iacute;nh to&aacute;n ch&iacute;nh x&aacute;c m\u1ee9c \u0111\u1ed9 tham gia.&nbsp; C&acirc;u tr\u1ea3 l\u1eddi c\u1ee7a b\u1ea1n c&oacute; th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u1edbi c&aacute;c nh&agrave; nghi&ecirc;n c\u1ee9u v\u1ec1 s\u1ee9c kh\u1ecfe c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng kh&aacute;c, bao g\u1ed3m c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1edf \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Maryland. Kh&ocirc;ng c&oacute; r\u1ee7i ro d\u1ef1 ki\u1ebfn v&agrave; c\u0169ng kh&ocirc;ng c&oacute; kho\u1ea3n th&ugrave; lao n&agrave;o d&agrave;nh cho ng\u01b0\u1eddi tham gia.\n<div>N\u1ebfu b\u1ea1n c&oacute; b\u1ea5t k\u1ef3 c&acirc;u h\u1ecfi n&agrave;o, h&atilde;y li&ecirc;n h\u1ec7 theo \u0111\u1ecba ch\u1ec9: delphi-admin-survey-fb@lists.andrew.cmu.edu&nbsp;<br \/>\n<br \/>\n\u0110\u1ec3 tham gia kh\u1ea3o s&aacute;t n&agrave;y, b\u1ea1n ph\u1ea3i \u0111\u1ee7 18 tu\u1ed5i tr\u1edf l&ecirc;n v&agrave; \u0111ang s\u1ed1ng t\u1ea1i Hoa K\u1ef3. B\u1ea1n c&oacute; \u0111\u1ee7 18 tu\u1ed5i tr\u1edf l&ecirc;n v&agrave; \u0111ang s\u1ed1ng t\u1ea1i Hoa K\u1ef3 kh&ocirc;ng?<\/div>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00f3"},"2":{"Display":"Kh\u00f4ng"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Was any of your work for pay in the last four weeks outside your home?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Was any of your work for pay in the last four weeks outside your home?","DataExportTag":"D10","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Was any of your work for pay in the last four weeks outside your home?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID84","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID64","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID64\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID64","LeftOperand":"q:\/\/QID64\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">In the past 4 weeks, did you do any kind of work for pay?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Was this person a member of your household?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Was this person a member of your household?","DataExportTag":"C12","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"Was this person a member of your household?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID18","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID18\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID18","LeftOperand":"q:\/\/QID18\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">In the past 24 hours, have you had direct contact with anyone who recently tested positive for COVID-19 (coronavirus)?[\"Direct contact\" means: a conversation lasting more than 5 minutes with a pers...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">\u8fd9\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u662f\u60a8\u7684\u5bb6\u5ead\u6210\u5458\uff1f<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">Was this person a member of your household?<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}}},"ES":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">\u00bfEsta persona vive en tu hogar?<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">\u00bfEsta persona vive en tu hogar?<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">Cette personne \u00e9tait-elle un membre de votre foyer\u00a0?<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">Essa pessoa mora com voc\u00ea?<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"Sim"},"2":{"Display":"N\u00e3o"}}},"VI":{"QuestionText":"<span lang=\"EN\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(64, 64, 64); font-size: 15px;\">Ng\u01b0\u1eddi n\u00e0y c\u00f3 ph\u1ea3i l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean trong h\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh c\u1ee7a b\u1ea1n kh\u00f4ng?<\/span><\/span>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00f3"},"2":{"Display":"Kh\u00f4ng"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"What is the highest degree or level of school you have completed?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>What is the highest degree or level of school you have completed?<\/div>","DataExportTag":"D8","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is the highest degree or level of school you have completed?","Choices":{"1":{"Display":"Less than high school"},"2":{"Display":"High school graduate or equivalent (GED)"},"3":{"Display":"Some college"},"4":{"Display":"2 year degree"},"5":{"Display":"4 year degree"},"6":{"Display":"Professional degree"},"7":{"Display":"Doctorate"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID63","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"What is your age?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your age?","DataExportTag":"D2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your age?","Choices":{"1":{"Display":"18-24 years"},"2":{"Display":"25-34 years"},"3":{"Display":"35-44 years"},"4":{"Display":"45-54 years"},"5":{"Display":"55-64 years"},"6":{"Display":"65-74 years"},"7":{"Display":"75 years or older"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5904\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5e74\u9f84\u6bb5\uff1f","Choices":{"1":{"Display":"18-24 \u5c81"},"2":{"Display":"25-34 \u5c81"},"3":{"Display":"35-44 \u5c81"},"4":{"Display":"45-54 \u5c81"},"5":{"Display":"55-64 \u5c81"},"6":{"Display":"65-74 \u5c81"},"7":{"Display":"75 \u5c81\u6216\u4ee5\u4e0a"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"How old are you?","Choices":{"1":{"Display":"18-24 years"},"2":{"Display":"25-34 years"},"3":{"Display":"35-44 years"},"4":{"Display":"45-54 years"},"5":{"Display":"55-64 years"},"6":{"Display":"65-74 years"},"7":{"Display":"75 years or older"}}},"ES":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 edad tienes?","Choices":{"1":{"Display":"Entre 18 y 24\u00a0a\u00f1os"},"2":{"Display":"Entre 25 y 34\u00a0a\u00f1os"},"3":{"Display":"Entre 35 y 44 a\u00f1os"},"4":{"Display":"Entre 45 y 54\u00a0a\u00f1os"},"5":{"Display":"Entre 55 y 64\u00a0a\u00f1os"},"6":{"Display":"Entre 65 y 74\u00a0a\u00f1os"},"7":{"Display":"75\u00a0a\u00f1os o m\u00e1s"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 edad tienes?","Choices":{"1":{"Display":"Entre 18 y 24\u00a0a\u00f1os"},"2":{"Display":"Entre 25 y 34\u00a0a\u00f1os"},"3":{"Display":"Entre 35 y 44 a\u00f1os"},"4":{"Display":"Entre 45 y 54\u00a0a\u00f1os"},"5":{"Display":"Entre 55 y 64\u00a0a\u00f1os"},"6":{"Display":"Entre 65 y 74\u00a0a\u00f1os"},"7":{"Display":"75\u00a0a\u00f1os o m\u00e1s"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel \u00e2ge avez-vous\u00a0?","Choices":{"1":{"Display":"18-24\u00a0ans"},"2":{"Display":"25-34\u00a0ans"},"3":{"Display":"35-44\u00a0ans"},"4":{"Display":"45-54\u00a0ans"},"5":{"Display":"55-64\u00a0ans"},"6":{"Display":"65-74\u00a0ans"},"7":{"Display":"75\u00a0ans et plus"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"Qual \u00e9 a sua idade?","Choices":{"1":{"Display":"18 a 24 anos"},"2":{"Display":"25 a 34 anos"},"3":{"Display":"35 a 44 anos"},"4":{"Display":"45 a 54 anos"},"5":{"Display":"55 a 64 anos"},"6":{"Display":"65 a 74 anos"},"7":{"Display":"75 anos ou mais"}}},"VI":{"QuestionText":"B\u1ea1n bao nhi\u00eau tu\u1ed5i?","Choices":{"1":{"Display":"18-24 tu\u1ed5i"},"2":{"Display":"25 - 34 tu\u1ed5i"},"3":{"Display":"35 - 44 tu\u1ed5i"},"4":{"Display":"45 - 54 tu\u1ed5i"},"5":{"Display":"55 - 64 tu\u1ed5i"},"6":{"Display":"65 - 74 tu\u1ed5i"},"7":{"Display":"75 tu\u1ed5i tr\u1edf l\u00ean"}}}},"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID37","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"What is your current ZIP code?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>What is your current ZIP code?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"A3","QuestionID":"QID6","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":100,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"What is your current ZIP code?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidZip","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"<p>\u60a8\u5f53\u524d\u6240\u5728\u5730\u7684\u90ae\u7f16\u662f\u591a\u5c11\uff1f<\/p>"},"EN-GB":{"QuestionText":"<p>What is your current postal code?<\/p>"},"ES":{"QuestionText":"<p>\u00bfCu\u00e1l es tu c\u00f3digo postal actualmente?<\/p>"},"ES-ES":{"QuestionText":"<p>\u00bfCu\u00e1l es tu c\u00f3digo postal actual?<\/p>"},"FR":{"QuestionText":"<p>Quel est votre code postal actuel\u00a0?<\/p>"},"PT-BR":{"QuestionText":"<p>Qual \u00e9 o seu c\u00f3digo postal atual?<\/p>"},"VI":{"QuestionText":"<p>M\u00e3 ZIP hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a b\u1ea1n l\u00e0 g\u00ec?<\/p>"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"What is your gender?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your gender?","DataExportTag":"D1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"maleFemale","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"What is your gender?","Choices":{"1":{"Display":"Male"},"2":{"Display":"        \tFemale"},"3":{"Display":"        \tNon-binary"},"4":{"Display":"Prefer to self-describe:","TextEntry":"true"},"5":{"Display":"Prefer not to answer"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u7684\u6027\u522b\u662f\uff1f","Choices":{"1":{"Display":"\u7537"},"2":{"Display":"\u2799\u5973"},"3":{"Display":"\u2799\u975e\u4e8c\u5143"},"4":{"Display":"\u81ea\u884c\u8bf4\u660e\uff1a"},"5":{"Display":"\u4e0d\u60f3\u8bf4"}}},"EN-GB":{"QuestionText":"What is your gender?","Choices":{"1":{"Display":"Male"},"2":{"Display":"\u2799Female"},"3":{"Display":"\u2799Non-binary"},"4":{"Display":"Prefer to self-describe:"},"5":{"Display":"Prefer not to answer"}}},"ES":{"QuestionText":"\u00bfCon qu\u00e9 g\u00e9nero te identificas?","Choices":{"1":{"Display":"Hombre"},"2":{"Display":"\u2799Mujer"},"3":{"Display":"\u2799No binario"},"4":{"Display":"Prefiero describirme:"},"5":{"Display":"Prefiero no responder"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfDe qu\u00e9 sexo eres?","Choices":{"1":{"Display":"Hombre"},"2":{"Display":"\u2799Mujer"},"3":{"Display":"\u2799No binario"},"4":{"Display":"Prefiero describirme:"},"5":{"Display":"Prefiero no responder"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel est votre genre\u00a0?","Choices":{"1":{"Display":"Homme"},"2":{"Display":"\u2799Femme"},"3":{"Display":"\u2799Non binaire"},"4":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re donner une description personnelle\u00a0:"},"5":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}}},"PT-BR":{"QuestionText":"Qual \u00e9 o seu g\u00eanero?","Choices":{"1":{"Display":"Masculino"},"2":{"Display":"\u2799Feminino"},"3":{"Display":"\u2799N\u00e3o bin\u00e1rio"},"4":{"Display":"Prefiro me autodescrever:"},"5":{"Display":"Prefiro n\u00e3o responder"}}},"VI":{"QuestionText":"Gi\u1edbi t\u00ednh c\u1ee7a b\u1ea1n l\u00e0 g\u00ec?","Choices":{"1":{"Display":"Nam"},"2":{"Display":"\u2799N\u1eef"},"3":{"Display":"\u2799Kh\u00f4ng x\u00e1c \u0111\u1ecbnh gi\u1edbi t\u00ednh"},"4":{"Display":"Mu\u1ed1n t\u1ef1 m\u00f4 t\u1ea3:"},"5":{"Display":"Kh\u00f4ng mu\u1ed1n tr\u1ea3 l\u1eddi"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID26","Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3","4","5"],"RandomizeAll":["1","2"],"RandomSubSet":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"What is your race?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your race?","DataExportTag":"D7","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your race?","Choices":{"1":{"Display":"American Indian or Alaska Native"},"2":{"Display":"Asian"},"3":{"Display":"Black or African American"},"4":{"Display":"Native Hawaiian or other Pacific Islander"},"5":{"Display":"White"},"6":{"Display":"Some other race"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID62","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_eVXdPlGVNw04el7","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"Which symptoms are new or unusual for you? Please select all that apply.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Which symptoms are <strong>new or unusual<\/strong> for you? Please select all that apply.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"B2c","QuestionID":"QID48","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"Which symptoms are new or unusual for you? Please select all that apply.","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":4,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID39\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/15","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID39","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/15","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">The rest of the survey will go into more detail to get a better understanding of your personal ex...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">None of the above<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectedChoicesCount","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID39","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectedChoicesCount","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">The rest of the survey will go into more detail to get a better understanding of your personal ex...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">q:\/\/QID39\/SelectedChoicesCount<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}}]}